Współczynnik uczenia: 0.01 \\ 
Przedział losowania początkowych wartości wag: (-0.5, 0.5) \\ 
Rozmiar warstwy ukrytej: 400 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 100 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		Wartość momentum & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ \hline
     		\rowcolor{Gray}
		0 & 80.35 & 30.08 & 273 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.1 & 80.66 & 30.02 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.2 & 81.26 & 30.05 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.3 & 82.00 & 30.05 & 273 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.4 & 82.53 & 30.03 & 271 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.5 & 83.72 & 30.04 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.6 & 83.08 & 30.02 & 271 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.7 & 83.34 & 30.05 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.8 & 84.44 & 30.11 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.9 & 85.71 & 30.01 & 271 \\ \hline

	\end{tabular}
\label{tab:momentum}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,1.1464897984985267)(1,1.0653890540436564)(2,1.0315593135622159)(3,1.0129502485396813)(4,0.9973723826327568)(5,0.9824130819967654)(6,0.9676478425500099)(7,0.9529191365318491)(8,0.938119033261692)(9,0.9231701767238112)(10,0.9080317091314948)(11,0.8927067371727034)(12,0.8772441573239319)(13,0.8617304372949788)(14,0.8462713210214688)(15,0.8309691789861967)(16,0.8159045848236331)(17,0.8011280525325546)(18,0.786662082487566)(19,0.7725093442158747)(20,0.7586621215012549)(21,0.7451098919430433)(22,0.7318440148001971)(23,0.7188598272499741)(24,0.7061569293732555)(25,0.6937384214092999)(26,0.6816096647622839)(27,0.6697769419055662)(28,0.658246243318642)(29,0.6470223092848196)(30,0.6361079841015622)(31,0.6255038878254173)(32,0.6152083716043342)(33,0.6052176968706672)(34,0.5955263665587723)(35,0.5861275367826503)(36,0.5770134469688091)(37,0.5681758213298017)(38,0.5596062110377462)(39,0.5512962616821675)(40,0.5432379028915071)(41,0.5354234657241589)(42,0.5278457387154681)(43,0.5204979758682472)(44,0.5133738701372765)(45,0.5064675048129226)(46,0.4997732932724407)(47,0.49328591530868543)(48,0.4870002559910443)(49,0.48091135096954324)(50,0.47501434041498786)(51,0.46930443244179104)(52,0.46377687588265787)(53,0.45842694163950626)(54,0.4532499114677788)(55,0.44824107289883514)(56,0.44339571900564545)(57,0.43870915181568865)(58,0.4341766883270997)(59,0.4297936682563394)(60,0.4255554628153304)(61,0.4214574839697171)(62,0.41749519376139377)(63,0.4136641133863603)(64,0.40995983180498535)(65,0.40637801372902427)(66,0.40291440688176294)(67,0.39956484846777335)(68,0.3963252708197241)(69,0.3931917062136605)(70,0.3901602908627586)(71,0.38722726811392505)(72,0.38438899088256745)(73,0.38164192336901503)(74,0.3789826421058539)(75,0.3764078363892388)(76,0.3739143081493401)(77,0.3714989713157885)(78,0.3691588507335134)(79,0.36689108068298837)(80,0.36469290305678825)(81,0.3625616652417315)(82,0.3604948177528633)(83,0.3584899116622865)(84,0.35654459586245996)(85,0.3546566142001604)(86,0.35282380251390466)(87,0.3510440856043174)(88,0.3493154741637306)(89,0.3476360616882701)(90,0.34600402139280545)(91,0.34441760314646974)(92,0.34287513044395684)(93,0.34137499742551797)(94,0.3399156659564854)(95,0.338495662775236)(96,0.33711357671680303)(97,0.3357680560177957)(98,0.3344578057069175)(99,0.3331815850841652)(100,0.3319382052907256)(101,0.33072652697066834)(102,0.329545458024727)(103,0.32839395145578854)(104,0.32727100330512954)(105,0.326175650677959)(106,0.32510696985642923)(107,0.32406407449795865)(108,0.323046113916454)(109,0.32205227144382564)(110,0.32108176286904755)(111,0.3201338349519127)(112,0.31920776400857415)(113,0.31830285456593393)(114,0.3174184380819437)(115,0.3165538717288998)(116,0.3157085372368599)(117,0.3148818397943649)(118,0.3140732070037197)(119,0.31328208788816614)(120,0.3125079519483675)(121,0.31175028826571877)(122,0.3110086046500902)(123,0.31028242682971324)(124,0.3095712976810142)(125,0.3088747764963051)(126,0.30819243828733295)(127,0.3075238731227927)(128,0.30686868549800117)(129,0.306226493735019)(130,0.3055969294116014)(131,0.3049796368174424)(132,0.30437427243626014)(133,0.30378050445234983)(134,0.3031980122803083)(135,0.30262648611670523)(136,0.3020656265125432)(137,0.3015151439654172)(138,0.300974758530344)(139,0.30044419944828954)(140,0.29992320479147877)(141,0.29941152112462427)(142,0.29890890318125984)(143,0.29841511355440825)(144,0.29792992240085986)(145,0.29745310715837797)(146,0.2969844522751829)(147,0.29652374895110845)(148,0.29607079488985244)(149,0.2956253940617789)(150,0.295187356476756)(151,0.2947564979665478)(152,0.2943326399762962)(153,0.2939156093646606)(154,0.29350523821220426)(155,0.2931013636376379)(156,0.29270382762155095)(157,0.2923124768372818)(158,0.29192716248859585)(159,0.29154774015385887)(160,0.2911740696364046)(161,0.29080601482081814)(162,0.29044344353486384)(163,0.29008622741680556)(164,0.2897342417878766)(165,0.28938736552966926)(166,0.2890454809662271)(167,0.28870847375063113)(168,0.2883762327558849)(169,0.2880486499699085)(170,0.2877256203944654)(171,0.2874070419478518)(172,0.28709281537118586)(173,0.2867828441381453)(174,0.28647703436800587)(175,0.28617529474184134)(176,0.2858775364217537)(177,0.28558367297300485)(178,0.2852936202889321)(179,0.2850072965185318)(180,0.28472462199659954)(181,0.2844455191763269)(182,0.28416991256425284)(183,0.28389772865747387)(184,0.28362889588302526)(185,0.28336334453934503)(186,0.2831010067397398)(187,0.2828418163577719)(188,0.28258570897449536)(189,0.2823326218274656)(190,0.28208249376145866)(191,0.2818352651808301)(192,0.2815908780034535)(193,0.28134927561617906)(194,0.28111040283175337)(195,0.28087420584714684)(196,0.28064063220323476)(197,0.2804096307457851)(198,0.28018115158770235)(199,0.2799551460724802)(200,0.27973156673882354)(201,0.2795103672863932)(202,0.2792915025426353)(203,0.2790749284306552)(204,0.2788606019380999)(205,0.27864848108701346)(206,0.2784385249046281)(207,0.2782306933950625)(208,0.27802494751189377)(209,0.2778212491315717)(210,0.27761956102764745)(211,0.2774198468457891)(212,0.2772220710795568)(213,0.277026199046911)(214,0.27683219686742966)(215,0.27664003144021115)(216,0.2764496704224391)(217,0.276261082208587)(218,0.27607423591024227)(219,0.2758891013365286)(220,0.27570564897510874)(221,0.27552384997374413)(222,0.2753436761224009)(223,0.27516509983587706)(224,0.27498809413693853)(225,0.2748126326399475)(226,0.274638689534966)(227,0.27446623957232)(228,0.2742952580476113)(229,0.27412572078716096)(230,0.2739576041338727)(231,0.27379088493350173)(232,0.27362554052131843)(233,0.273461548709153)(234,0.2732988877728114)(235,0.27313753643984867)(236,0.2729774738776922)(237,0.2728186796821028)(238,0.2726611338659629)(239,0.27250481684838446)(240,0.27234970944412323)(241,0.27219579285329637)(242,0.27204304865138923)(243,0.2718914587795454)(244,0.2717410055351322)(245,0.27159167156257225)(246,0.27144343984443514)(247,0.27129629369278035)(248,0.27115021674074674)(249,0.27100519293437836)(250,0.27086120652468226)(251,0.2707182420599124)(252,0.27057628437807113)(253,0.27043531859962416)(254,0.27029533012042156)(255,0.27015630460482193)(256,0.27001822797901004)(257,0.2698810864245067)(258,0.26974486637186296)(259,0.2696095544945347)(260,0.26947513770293297)(261,0.2693416031386433)(262,0.26920893816881425)(263,0.2690771303807039)(264,0.268946167576384)(265,0.2688160377675998)(266,0.26868672917077485)(267,0.2685582302021624)(268,0.26843052947313734)(269,0.26830361578562356)(270,0.26817747812765635)(271,0.268052105669073)(272,0.26792748775732894)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,1.1195040340330722)(1,1.0895717425307567)(2,1.0675552404803115)(3,1.0476077324737794)(4,1.0285770802099328)(5,1.010027901135751)(6,0.9916167529663328)(7,0.9730588528946781)(8,0.9542252906745196)(9,0.9352841878858098)(10,0.9167371594140578)(11,0.8991994610161744)(12,0.8830593593709891)(13,0.8683429178620279)(14,0.8548346551993836)(15,0.8422501450017394)(16,0.8303327458130961)(17,0.8188793887863459)(18,0.8077346059936387)(19,0.7967776795093848)(20,0.7859126839881276)(21,0.7750640246843503)(22,0.7641773908908913)(23,0.7532246156821415)(24,0.7422094209299978)(25,0.7311697509225782)(26,0.7201728392886283)(27,0.709302394597113)(28,0.6986418957114517)(29,0.6882603200453324)(30,0.6782046546222519)(31,0.6684993702828409)(32,0.6591502379359243)(33,0.650149609347951)(34,0.641481370800276)(35,0.633124858603847)(36,0.6250576449129772)(37,0.617257356621662)(38,0.6097027573461201)(39,0.6023743102962615)(40,0.5952543989031663)(41,0.5883273361334568)(42,0.5815792533342249)(43,0.5749979287549836)(44,0.5685725941781841)(45,0.5622937434034957)(46,0.5561529565756869)(47,0.550142747853859)(48,0.5442564395472428)(49,0.5384880628696278)(50,0.5328322834558347)(51,0.5272843484755546)(52,0.5218400514025555)(53,0.5164957101309373)(54,0.5112481540824718)(55,0.5060947161458009)(56,0.5010332256690794)(57,0.4960619992441121)(58,0.4911798266333793)(59,0.4863859498694922)(60,0.48168003427089234)(61,0.47706213083972543)(62,0.47253263020781366)(63,0.46809220894245446)(64,0.46374176958269847)(65,0.4594823762186104)(66,0.45531518772708013)(67,0.4512413909246666)(68,0.4472621358898005)(69,0.4433784755554646)(70,0.43959131140196206)(71,0.43590134671779734)(72,0.4323090484786675)(73,0.42881461845357516)(74,0.42541797371367646)(75,0.42211873631954716)(76,0.41891623161629366)(77,0.4158094942873725)(78,0.4127972811149305)(79,0.4098780892686863)(80,0.40705017889321865)(81,0.40431159877692796)(82,0.4016602139536155)(83,0.3990937341965455)(84,0.39660974250154546)(85,0.3942057228074343)(86,0.39187908635775714)(87,0.3896271962584437)(88,0.38744738992496425)(89,0.3853369992354295)(90,0.38329336831047695)(91,0.3813138689260019)(92,0.37939591363135283)(93,0.37753696669496534)(94,0.37573455303352676)(95,0.3739862653019112)(96,0.37228976933161523)(97,0.37064280810748135)(98,0.3690432044681413)(99,0.3674888627066426)(100,0.36597776923562)(101,0.36450799246739574)(102,0.3630776820445039)(103,0.3616850675410812)(104,0.3603284567409181)(105,0.3590062335840749)(106,0.35771685586111446)(107,0.3564588527223053)(108,0.355230822058681)(109,0.3540314278025828)(110,0.3528593971872387)(111,0.35171351799793993)(112,0.3505926358413935)(113,0.3494956514547411)(114,0.34842151807143357)(115,0.3473692388575369)(116,0.3463378644290164)(117,0.3453264904580115)(118,0.344334255373995)(119,0.343360338163928)(120,0.3424039562740237)(121,0.34146436361446575)(122,0.3405408486673393)(123,0.3396327326971069)(124,0.33873936806215865)(125,0.33786013662527137)(126,0.3369944482602196)(127,0.33614173945126713)(128,0.335301471981837)(129,0.33447313170831094)(130,0.3336562274146276)(131,0.33285028974315095)(132,0.3320548701971525)(133,0.33126954021019583)(134,0.33049389027772713)(135,0.32972752914626346)(136,0.3289700830557058)(137,0.3282211950305177)(138,0.32748052421574525)(139,0.3267477452541506)(140,0.32602254770104255)(141,0.32530463547371574)(142,0.32459372633274974)(143,0.32388955139274433)(144,0.32319185466037575)(145,0.3225003925979385)(146,0.32181493371077907)(147,0.3211352581572184)(148,0.320461157379708)(149,0.31979243375605393)(150,0.3191289002695779)(151,0.31847038019707563)(152,0.3178167068133671)(153,0.31716772311114455)(154,0.3165232815346836)(155,0.31588324372584387)(156,0.31524748028061983)(157,0.31461587051434686)(158,0.31398830223351604)(159,0.31336467151203173)(160,0.31274488246964266)(161,0.312128847050233)(162,0.3115164847976442)(163,0.31090772262675137)(164,0.3103024945876223)(165,0.3097007416207545)(166,0.30910241130161675)(167,0.30850745757301345)(168,0.3079158404641423)(169,0.30732752579561573)(170,0.3067424848701703)(171,0.3061606941492588)(172,0.3055821349162322)(173,0.3050067929273129)(174,0.30443465805206554)(175,0.30386572390552374)(176,0.303299987474561)(177,0.30273744874143904)(178,0.3021781103077505)(179,0.30162197702215315)(180,0.30106905561538616)(181,0.30051935434603705)(182,0.2999728826604146)(183,0.299429650869655)(184,0.2988896698468824)(185,0.29835295074685325)(186,0.29781950475005403)(187,0.29728934283272535)(188,0.2967624755637566)(189,0.29623891292885846)(190,0.29571866418189874)(191,0.29520173772279557)(192,0.2946881410009128)(193,0.29417788044251336)(194,0.29367096140050364)(195,0.29316738812444965)(196,0.2926671637486723)(197,0.29217029029612407)(198,0.29167676869571685)(199,0.2911865988108033)(200,0.29069977947659364)(201,0.2902163085444274)(202,0.28973618293098014)(203,0.28925939867068023)(204,0.28878595096981885)(205,0.2883158342610498)(206,0.28784904225718894)(207,0.2873855680034344)(208,0.28692540392731464)(209,0.2864685418858555)(210,0.28601497320961133)(211,0.2855646887433423)(212,0.28511767888323664)(213,0.2846739336106747)(214,0.2842334425226012)(215,0.2837961948586358)(216,0.283362179525096)(217,0.2829313851161292)(218,0.2825037999321762)(219,0.28207941199599307)(220,0.28165820906645916)(221,0.2812401786504022)(222,0.2808253080126543)(223,0.28041358418454954)(224,0.28000499397106016)(225,0.2795995239567534)(226,0.27919716051074267)(227,0.27879788979078685)(228,0.2784016977466869)(229,0.27800857012311014)(230,0.2776184924619648)(231,0.27723145010443556)(232,0.27684742819277847)(233,0.276466411671968)(234,0.27608838529127355)(235,0.2757133336058395)(236,0.27534124097833107)(237,0.274972091580699)(238,0.27460586939611387)(239,0.2742425582211056)(240,0.2738821416679429)(241,0.27352460316727945)(242,0.27316992597108486)(243,0.27281809315587624)(244,0.27246908762626043)(245,0.27212289211878854)(246,0.27177948920612804)(247,0.27143886130154427)(248,0.2711009906636886)(249,0.27076585940168124)(250,0.27043344948047915)(251,0.2701037427265128)(252,0.2697767208335786)(253,0.2694523653689683)(254,0.2691306577798183)(255,0.26881157939965883)(256,0.26849511145514526)(257,0.26818123507294983)(258,0.2678699312867948)(259,0.26756118104460647)(260,0.26725496521576836)(261,0.2669512645984571)(262,0.2666500599270367)(263,0.26635133187949517)(264,0.2660550610849014)(265,0.2657612281308664)(266,0.265469813570988)(267,0.26518079793226235)(268,0.2648941617224451)(269,0.26460988543734415)(270,0.26432794956802935)(271,0.26404833460794275)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,1.1258334376680559)(1,1.046382154439804)(2,1.0095187138385384)(3,0.9822207449764428)(4,0.9581827885707509)(5,0.9359687601001462)(6,0.9153316461816059)(7,0.8960924843519262)(8,0.8781044496832805)(9,0.8612459924885557)(10,0.8454016097877988)(11,0.8304527492425221)(12,0.8162808388944484)(13,0.802774590072301)(14,0.7898352958888162)(15,0.7773783527834713)(16,0.7653319510562906)(17,0.7536345734094454)(18,0.7422326218890121)(19,0.7310788962301806)(20,0.7201321126765933)(21,0.7093572921398579)(22,0.6987266534351485)(23,0.6882205790027363)(24,0.6778282464957373)(25,0.6675476265151356)(26,0.6573847176316931)(27,0.647352085977529)(28,0.6374669416571335)(29,0.6277490680657157)(30,0.6182189053913819)(31,0.6088959986195419)(32,0.5997979001645924)(33,0.5909395130535522)(34,0.5823327970629214)(35,0.5739867385282524)(36,0.5659074915061509)(37,0.5580986177365721)(38,0.5505613741737073)(39,0.5432950144675658)(40,0.5362970835778544)(41,0.5295636934273813)(42,0.5230897732871334)(43,0.5168692923745334)(44,0.5108954545934363)(45,0.5051608668696597)(46,0.49965768340864086)(47,0.4943777286045936)(48,0.4893126013994255)(49,0.4844537637354634)(50,0.47979261546129875)(51,0.47532055770919823)(52,0.4710290464202476)(53,0.46690963738463787)(54,0.46295402390683404)(55,0.4591540680028905)(56,0.4555018258852571)(57,0.45198956837964444)(58,0.4486097968379874)(59,0.44535525505100343)(60,0.4422189376148782)(61,0.4391940951633717)(62,0.43627423683589034)(63,0.4334531303130448)(64,0.43072479971510413)(65,0.42808352162796937)(66,0.42552381949866247)(67,0.42304045663011763)(68,0.42062842800429806)(69,0.41828295117252184)(70,0.41599945646968006)(71,0.4137735768304259)(72,0.41160113750519123)(73,0.4094781459867475)(74,0.4074007824595817)(75,0.4053653910717733)(76,0.4033684723014247)(77,0.4014066766480501)(78,0.3994767998261545)(79,0.3975757795770338)(80,0.39570069414933845)(81,0.39384876243266576)(82,0.3920173456642827)(83,0.3902039505691315)(84,0.3884062337389715)(85,0.3866220070087356)(86,0.3848492435475827)(87,0.38308608434929303)(88,0.3813308447823477)(89,0.3795820208452605)(90,0.3778382947686939)(91,0.37609853961392875)(92,0.37436182253864453)(93,0.37262740643664616)(94,0.37089474970850855)(95,0.3691635039845223)(96,0.36743350969790406)(97,0.36570478949149926)(98,0.36397753952988426)(99,0.362252118874131)(100,0.36052903715106976)(101,0.3588089408056694)(102,0.35709259825928535)(103,0.3553808843063802)(104,0.353674764070305)(105,0.3519752768105545)(106,0.35028351983718686)(107,0.3486006327501157)(108,0.34692778218695514)(109,0.34526614723513405)(110,0.34361690564146696)(111,0.3419812209329883)(112,0.34036023054429854)(113,0.33875503502759846)(114,0.337166688402108)(115,0.3355961896807537)(116,0.33404447559517714)(117,0.33251241452592256)(118,0.33100080163287393)(119,0.32951035517042526)(120,0.3280417139610266)(121,0.32659543598833357)(122,0.32517199805671976)(123,0.32377179644778964)(124,0.32239514848802947)(125,0.3210422949265939)(126,0.3197134030102226)(127,0.31840857013480434)(128,0.3171278279509027)(129,0.3158711468036062)(130,0.3146384403947211)(131,0.3134295705664245)(132,0.31224435211870866)(133,0.31108255758692854)(134,0.30994392191940423)(135,0.308828147007501)(136,0.3077349060314593)(137,0.30666384759430293)(138,0.30561459962351356)(139,0.30458677302604537)(140,0.30357996508698415)(141,0.30259376260604065)(142,0.3016277447693798)(143,0.30068148575721965)(144,0.29975455709033416)(145,0.29884652972110454)(146,0.2979569758771097)(147,0.29708547066738883)(148,0.29623159346342326)(149,0.2953949290684953)(150,0.29457506869038136)(151,0.29377161073327124)(152,0.2929841614253867)(153,0.29221233529898816)(154,0.2914557555393531)(155,0.2907140542189016)(156,0.2899868724319786)(157,0.28927386034493785)(158,0.28857467717514845)(159,0.2878889911114067)(160,0.2872164791870428)(161,0.28655682711578606)(162,0.28590972909924456)(163,0.2852748876136757)(164,0.28465201318261424)(165,0.284040824140882)(166,0.28344104639455436)(167,0.2828524131805979)(168,0.2822746648291303)(169,0.28170754853058394)(170,0.28115081810948006)(171,0.2806042338060234)(172,0.28006756206632183)(173,0.27954057534169047)(174,0.2790230518972311)(175,0.27851477562965676)(176,0.2780155358941685)(177,0.27752512734006113)(178,0.2770433497546527)(179,0.2765700079150714)(180,0.27610491144739435)(181,0.275647874692628)(182,0.27519871657901)(183,0.274757260500131)(184,0.27432333419839167)(185,0.27389676965334075)(186,0.27347740297446493)(187,0.27306507429804083)(188,0.27265962768768504)(189,0.2722609110382809)(190,0.27186877598298576)(191,0.27148307780305825)(192,0.27110367534027235)(193,0.2707304309117148)(194,0.2703632102267838)(195,0.27000188230623656)(196,0.2696463194031458)(197,0.26929639692565166)(198,0.2689519933614063)(199,0.26861299020362805)(200,0.2682792718786905)(201,0.2679507256751854)(202,0.26762724167441004)(203,0.26730871268223194)(204,0.26699503416229714)(205,0.2666861041705518)(206,0.2663818232910513)(207,0.26608209457303533)(208,0.26578682346924987)(209,0.26549591777550624)(210,0.26520928757145595)(211,0.2649268451625769)(212,0.2646485050233567)(213,0.2643741837416637)(214,0.26410379996429795)(215,0.26383727434371146)(216,0.2635745294858908)(217,0.26331548989938774)(218,0.2630600819454958)(219,0.2628082337895558)(220,0.26255987535338343)(221,0.26231493826880664)(222,0.2620733558323008)(223,0.2618350629607101)(224,0.26159999614804047)(225,0.26136809342331296)(226,0.2611392943094601)(227,0.2609135397832533)(228,0.2606907722362438)(229,0.2604709354367028)(230,0.26025397449254367)(231,0.26003983581520945)(232,0.25982846708450946)(233,0.2596198172143855)(234,0.2594138363195929)(235,0.25921047568327665)(236,0.2590096877254248)(237,0.25881142597217993)(238,0.25861564502599405)(239,0.2584223005366029)(240,0.25823134917280743)(241,0.2580427485950387)(242,0.2578564574286911)(243,0.257672435238205)(244,0.2574906425018806)(245,0.2573110405874044)(246,0.25713359172807165)(247,0.2569582589996858)(248,0.2567850062981192)(249,0.2566137983175163)(250,0.25644460052912343)(251,0.2562773791607274)(252,0.256112101176688)(253,0.2559487342585468)(254,0.25578724678619746)(255,0.2556276078196009)(256,0.25546978708103124)(257,0.25531375493783626)(258,0.2551594823856998)(259,0.25500694103238825)(260,0.25485610308197115)(261,0.2547069413194991)(262,0.2545594290961281)(263,0.2544135403146735)(264,0.2542692494155857)(265,0.2541265313633314)(266,0.25398536163316987)(267,0.2538457161983116)(268,0.253707571517449)(269,0.25357090452264647)(270,0.253435692607581)(271,0.25330191361611926)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,1.139021263104093)(1,1.064322143544768)(2,1.0387773757515664)(3,1.0168458414892654)(4,0.995555946848621)(5,0.9747940045630574)(6,0.9543622760991674)(7,0.9339435161740146)(8,0.9131400324443448)(9,0.8915803773226371)(10,0.8691665613630326)(11,0.8463576483992531)(12,0.8241016797371123)(13,0.8032908358783776)(14,0.7843264084687512)(15,0.767169128446411)(16,0.7515847802469592)(17,0.7373085781051698)(18,0.7241066352798804)(19,0.7117876007852838)(20,0.700198368105335)(21,0.6892167700937238)(22,0.6787449456387259)(23,0.6687040547746411)(24,0.6590302230649184)(25,0.6496714546060974)(26,0.6405852767166353)(27,0.6317369316732815)(28,0.6230979777313329)(29,0.6146451973047058)(30,0.6063597360704048)(31,0.5982264156682925)(32,0.5902331768906878)(33,0.582370621267966)(34,0.5746316275409844)(35,0.5670110260504719)(36,0.559505318800212)(37,0.5521124361117229)(38,0.5448315227087628)(39,0.5376627471450293)(40,0.530607129130694)(41,0.5236663798905461)(42,0.5168427514651053)(43,0.5101388919739045)(44,0.5035577052744836)(45,0.4971022150178365)(46,0.4907754345859029)(47,0.4845802455514191)(48,0.4785192879333451)(49,0.47259486554555635)(50,0.46680886918726655)(51,0.46116271943980536)(52,0.45565732961864125)(53,0.4502930881983491)(54,0.4450698589666918)(55,0.4399869963955116)(56,0.4350433732909094)(57,0.43023741768645507)(58,0.42556715610613627)(59,0.42103026065996985)(60,0.41662409785569854)(61,0.4123457774417978)(62,0.40819219999146644)(63,0.4041601022702849)(64,0.400246099697467)(65,0.3964467254201086)(66,0.3927584656848312)(67,0.3891777913249576)(68,0.38570118529400427)(69,0.3823251662739595)(70,0.3790463084721594)(71,0.3758612577937798)(72,0.37276674463707843)(73,0.3697595936045505)(74,0.36683673045452936)(75,0.3639951866347978)(76,0.36123210174350856)(77,0.35854472425488143)(78,0.3559304108298163)(79,0.35338662450702)(80,0.3509109320407109)(81,0.3485010006184947)(82,0.3461545941594067)(83,0.3438695693588844)(84,0.34164387161576504)(85,0.33947553094716876)(86,0.3373626579709488)(87,0.335303440012615)(88,0.3332961373744031)(89,0.3313390797884448)(90,0.3294306630636063)(91,0.32756934592622444)(92,0.32575364704832566)(93,0.3239821422525702)(94,0.3222534618807092)(95,0.32056628831137657)(96,0.3189193536131921)(97,0.3173114373200823)(98,0.3157413643171482)(99,0.3142080028270922)(100,0.31271026248894784)(101,0.31124709252253213)(102,0.30981747997352677)(103,0.30842044803535656)(104,0.30705505444503595)(105,0.3057203899508904)(106,0.3044155768505537)(107,0.30313976759791084)(108,0.3018921434777514)(109,0.30067191334684124)(110,0.29947831243997175)(111,0.29831060123932)(112,0.2971680644052024)(113,0.29605000976604734)(114,0.29495576736517126)(115,0.2938846885617279)(116,0.29283614518304574)(117,0.29180952872544375)(118,0.2908042496005526)(119,0.28981973642415826)(120,0.2888554353446082)(121,0.2879108094078981)(122,0.2869853379566577)(123,0.2860785160603939)(124,0.28518985397449215)(125,0.28431887662565813)(126,0.28346512312164535)(127,0.2826281462832992)(128,0.28180751219712535)(129,0.28100279978675824)(130,0.28021360040187404)(131,0.27943951742324497)(132,0.27868016588277494)(133,0.27793517209748936)(134,0.2772041733165688)(135,0.2764868173806244)(136,0.2757827623925077)(137,0.2750916763990302)(138,0.2744132370830404)(139,0.2737471314653712)(140,0.27309305561622205)(141,0.27245071437558843)(142,0.27181982108238906)(143,0.27120009731197686)(144,0.2705912726217408)(145,0.26999308430453933)(146,0.26940527714971296)(147,0.2688276032114506)(148,0.2682598215842885)(149,0.2677016981855373)(150,0.26715300554443777)(151,0.2666135225978562)(152,0.26608303449233456)(153,0.26556133239231644)(154,0.2650482132943756)(155,0.2645434798472764)(156,0.2640469401776992)(157,0.2635584077214706)(158,0.2630777010601355)(159,0.262604643762717)(160,0.2621390642325114)(161,0.26168079555876544)(162,0.26122967537309316)(163,0.26078554571048496)(164,0.2603482528747689)(165,0.25991764730839007)(166,0.25949358346636875)(167,0.259075919694312)(168,0.2586645181103456)(169,0.2582592444908474)(170,0.25785996815985707)(171,0.2574665618820468)(172,0.2570789017591374)(173,0.25669686712965)(174,0.2563203404718836)(175,0.2559492073100161)(176,0.2555833561232239)(177,0.25522267825772654)(178,0.2548670678416547)(179,0.2545164217026543)(180,0.25417063928813516)(181,0.2538296225880755)(182,0.25349327606030236)(183,0.25316150655816266)(184,0.2528342232605079)(185,0.2525113376039175)(186,0.2521927632170843)(187,0.25187841585729237)(188,0.2515682133489193)(189,0.2512620755238938)(190,0.2509599241640446)(191,0.25066168294528096)(192,0.2503672773835403)(193,0.25007663478244646)(194,0.24978968418262257)(195,0.24950635631260365)(196,0.24922658354129418)(197,0.24895029983192257)(198,0.24867744069744063)(199,0.24840794315732145)(200,0.24814174569570932)(201,0.24787878822087658)(202,0.24761901202594405)(203,0.24736235975082455)(204,0.24710877534534775)(205,0.24685820403352696)(206,0.24661059227893226)(207,0.24636588775113083)(208,0.24612403929316096)(209,0.2458849968900051)(210,0.24564871163802873)(211,0.24541513571535328)(212,0.2451842223531331)(213,0.2449559258077048)(214,0.24473020133358286)(215,0.24450700515727072)(216,0.24428629445186353)(217,0.24406802731241392)(218,0.2438521627320375)(219,0.2436386605787332)(220,0.24342748157289457)(221,0.24321858726549084)(222,0.24301194001689425)(223,0.2428075029763333)(224,0.24260524006195264)(225,0.24240511594145656)(226,0.24220709601332255)(227,0.2420111463885597)(228,0.24181723387300036)(229,0.24162532595010497)(230,0.24143539076426274)(231,0.2412473971045751)(232,0.24106131438910325)(233,0.24087711264956724)(234,0.24069476251648106)(235,0.2405142352047107)(236,0.24033550249944033)(237,0.24015853674253498)(238,0.2399833108192868)(239,0.23980979814553238)(240,0.23963797265512995)(241,0.23946780878778515)(242,0.23929928147721344)(243,0.23913236613963096)(244,0.23896703866256067)(245,0.23880327539394647)(246,0.23864105313156425)(247,0.23848034911272106)(248,0.2383211410042346)(249,0.23816340689268187)(250,0.23800712527491227)(251,0.23785227504881395)(252,0.23769883550432683)(253,0.237546786314696)(254,0.23739610752795628)(255,0.23724677955864168)(256,0.23709878317971433)(257,0.23695209951470342)(258,0.2368067100300515)(259,0.2366625965276584)(260,0.23651974113761925)(261,0.23637812631115052)(262,0.23623773481369753)(263,0.23609854971821886)(264,0.23596055439864258)(265,0.23582373252348848)(266,0.2356880680496527)(267,0.23555354521634858)(268,0.23542014853920074)(269,0.23528786280448588)(270,0.23515667306351878)(271,0.23502656462717655)(272,0.23489752306055944)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0347548784612741)(1,0.9560158481368537)(2,0.9173012344636805)(3,0.8887848439568464)(4,0.8625698156663899)(5,0.8376354979733577)(6,0.8136778450906864)(7,0.790547768508729)(8,0.7681578128826984)(9,0.7464537953545712)(10,0.7254046166963021)(11,0.704999202369117)(12,0.6852450056124308)(13,0.6661648132041753)(14,0.6477909183892546)(15,0.6301576820045353)(16,0.6132943691008756)(17,0.5972198392271999)(18,0.5819397806931477)(19,0.5674463699471886)(20,0.5537197722293249)(21,0.5407307400615037)(22,0.5284436098547864)(23,0.5168191617020493)(24,0.5058170182085864)(25,0.4953974501086149)(26,0.485522592970678)(27,0.4761571554535504)(28,0.4672687289599127)(29,0.45882780927662836)(30,0.45080762757924187)(31,0.4431838702015917)(32,0.43593434846100054)(33,0.429038663403636)(34,0.4224778960608583)(35,0.41623434170099716)(36,0.4102912966017827)(37,0.40463289810585257)(38,0.39924401321015973)(39,0.39411016761991735)(40,0.3892175058135739)(41,0.38455277277786504)(42,0.3801033091536072)(43,0.3758570530896312)(44,0.37180254376179506)(45,0.36792892305176983)(46,0.364225933194548)(47,0.36068390926906957)(48,0.35729376623281756)(49,0.3540469808091823)(50,0.35093556894831746)(51,0.34795205982247146)(52,0.3450894674131002)(53,0.34234126073054755)(54,0.33970133361001964)(55,0.3371639748806648)(56,0.33472383953433876)(57,0.332375921347985)(58,0.33011552725343557)(59,0.32793825361015333)(60,0.32583996442462465)(61,0.3238167714756923)(62,0.3218650162464178)(63,0.31998125352673495)(64,0.31816223653299114)(65,0.31640490338609395)(66,0.31470636479526126)(67,0.3130638928057454)(68,0.3114749104835429)(69,0.30993698242585727)(70,0.30844780600152893)(71,0.30700520323987496)(72,0.30560711329893736)(73,0.3042515854548681)(74,0.30293677256313156)(75,0.3016609249495559)(76,0.3004223846952207)(77,0.2992195802839763)(78,0.298051021585262)(79,0.29691529514802284)(80,0.2958110597840788)(81,0.2947370424214048)(82,0.29369203420954354)(83,0.29267488686086107)(84,0.29168450921264727)(85,0.290719863996181)(86,0.28977996479987567)(87,0.288863873214509)(88,0.28797069614934223)(89,0.28709958330866314)(90,0.2862497248189568)(91,0.285420348997523)(92,0.28461072025392703)(93,0.2838201371162026)(94,0.2830479303742127)(95,0.28229346133304073)(96,0.28155612016970594)(97,0.28083532438691133)(98,0.2801305173579003)(99,0.2794411669568628)(100,0.27876676426966207)(101,0.27810682237997114)(102,0.2774608752262056)(103,0.2768284765249162)(104,0.27620919875657357)(105,0.27560263220992365)(106,0.2750083840813246)(107,0.2744260776257015)(108,0.2738553513559586)(109,0.27329585828788766)(110,0.27274726522779136)(111,0.2722092521002183)(112,0.27168151131336526)(113,0.27116374715985464)(114,0.27065567525074347)(115,0.27015702198074903)(116,0.26966752402280547)(117,0.26918692785018683)(118,0.2687149892845357)(119,0.26825147306825115)(120,0.2677961524597778)(121,0.26734880885043505)(122,0.266909231401509)(123,0.2664772167004128)(124,0.2660525684347904)(125,0.26563509708351524)(126,0.2652246196235989)(127,0.26482095925208404)(128,0.2644239451220591)(129,0.26403341209197984)(130,0.26364920048753804)(131,0.26327115587536376)(132,0.26289912884789013)(133,0.26253297481875176)(134,0.26217255382812976)(135,0.26181773035748657)(136,0.2614683731531723)(137,0.2611243550584145)(138,0.2607855528532333)(139,0.2604518471018494)(140,0.26012312200718285)(141,0.2597992652720603)(142,0.2594801679667729)(143,0.2591657244026496)(144,0.25885583201132856)(145,0.2585503912294287)(146,0.2582493053883406)(147,0.25795248060887466)(148,0.25765982570051466)(149,0.25737125206504463)(150,0.2570866736043278)(151,0.25680600663202785)(152,0.256529169789078)(153,0.25625608396271016)(154,0.255986672208872)(155,0.25572085967786357)(156,0.2554585735430397)(157,0.2551997429324292)(158,0.25494429886313247)(159,0.25469217417836426)(160,0.2544433034870191)(161,0.2541976231056387)(162,0.2539550710026709)(163,0.2537155867449153)(164,0.2534791114460525)(165,0.25324558771716593)(166,0.253014959619162)(167,0.25278717261700606)(168,0.25256217353569216)(169,0.2523399105178696)(170,0.2521203329830532)(171,0.2519033915883487)(172,0.2516890381906269)(173,0.251477225810083)(174,0.25126790859512355)(175,0.2510610417885235)(176,0.250856581694799)(177,0.2506544856487452)(178,0.25045471198509134)(179,0.2502572200092241)(180,0.2500619699689387)(181,0.2498689230271712)(182,0.24967804123567702)(183,0.2494892875096118)(184,0.2493026256029833)(185,0.2491180200849357)(186,0.24893543631683543)(187,0.2487548404301263)(188,0.24857619930492228)(189,0.2483994805493113)(190,0.24822465247934092)(191,0.24805168409966027)(192,0.24788054508479213)(193,0.24771120576101274)(194,0.24754363708881452)(195,0.24737781064593073)(196,0.2472136986109012)(197,0.247051273747158)(198,0.2468905093876119)(199,0.2467313794197234)(200,0.24657385827103662)(201,0.24641792089516298)(202,0.24626354275819573)(203,0.2461106998255421)(204,0.24595936854915532)(205,0.24580952585515511)(206,0.2456611491318217)(207,0.2455142162179491)(208,0.24536870539154798)(209,0.24522459535888239)(210,0.24508186524383163)(211,0.2449404945775653)(212,0.24480046328851987)(213,0.2446617516926679)(214,0.24452434048406904)(215,0.24438821072569414)(216,0.24425334384051192)(217,0.24411972160283194)(218,0.24398732612989266)(219,0.2438561398736885)(220,0.2437261456130273)(221,0.24359732644581014)(222,0.24346966578152823)(223,0.24334314733396706)(224,0.24321775511411456)(225,0.24309347342326282)(226,0.2429702868463014)(227,0.24284818024519295)(228,0.24272713875262666)(229,0.24260714776584436)(230,0.24248819294063337)(231,0.24237026018548144)(232,0.24225333565588725)(233,0.24213740574882417)(234,0.24202245709735062)(235,0.2419084765653635)(236,0.2417954512424898)(237,0.2416833684391132)(238,0.24157221568153028)(239,0.2414619807072334)(240,0.2413526514603167)(241,0.24124421608700009)(242,0.2411366629312698)(243,0.24102998053063074)(244,0.2409241576119673)(245,0.24081918308750982)(246,0.24071504605090457)(247,0.24061173577338232)(248,0.240509241700024)(249,0.24040755344612016)(250,0.2403066607936226)(251,0.24020655368768315)(252,0.24010722223328002)(253,0.2400086566919263)(254,0.23991084747846175)(255,0.23981378515792204)(256,0.2397174604424849)(257,0.2396218641884919)(258,0.23952698739354208)(259,0.23943282119365636)(260,0.23933935686051014)(261,0.2392465857987334)(262,0.23915449954327472)(263,0.23906308975682924)(264,0.23897234822732702)(265,0.23888226686548228)(266,0.23879283770239973)(267,0.23870405288723717)(268,0.23861590468492413)(269,0.23852838547393343)(270,0.23844148774410387)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0885221653951873)(1,1.042842777460495)(2,1.0089893252170499)(3,0.9735234377035499)(4,0.9359257876594829)(5,0.8989851738658464)(6,0.8674067670805842)(7,0.8418124908492067)(8,0.8199671037860299)(9,0.8000077553778812)(10,0.7809191823770942)(11,0.7621943604338609)(12,0.7436022069130479)(13,0.7250834019262626)(14,0.7066988401632023)(15,0.688588434508694)(16,0.6709278864287775)(17,0.6538885984908231)(18,0.6376093714723066)(19,0.6221830176028635)(20,0.6076553280631681)(21,0.5940317043688071)(22,0.5812871671796317)(23,0.5693767071752577)(24,0.5582442019387015)(25,0.5478291385780814)(26,0.5380710971787482)(27,0.5289123598634167)(28,0.5202991596045862)(29,0.5121820596710926)(30,0.5045158498301595)(31,0.4972592237889382)(32,0.49037439710416303)(33,0.48382674717466123)(34,0.47758450671516955)(35,0.47161851419556516)(36,0.465902012539316)(37,0.46041048461313666)(38,0.45512151572159976)(39,0.4500146762099728)(40,0.4450714197608768)(41,0.4402749945529913)(42,0.435610365198265)(43,0.4310641435123942)(44,0.4266245259175593)(45,0.42228123482426755)(46,0.4180254608990562)(47,0.4138498029024475)(48,0.409748201915407)(49,0.4057158672696536)(50,0.4017491922292881)(51,0.3978456582540263)(52,0.3940037273881134)(53,0.3902227229903758)(54,0.38650269980066065)(55,0.3828443053787924)(56,0.37924863626169)(57,0.37571709355231286)(58,0.3722512437076967)(59,0.36885269065159865)(60,0.3655229647814335)(61,0.36226343301023534)(62,0.3590752319689065)(63,0.35595922431696636)(64,0.3529159761921741)(65,0.3499457524695456)(66,0.34704852581909773)(67,0.34422399550141364)(68,0.3414716122598529)(69,0.33879060635368746)(70,0.33618001653960833)(71,0.33363871851338855)(72,0.33116545189409413)(73,0.32875884524851706)(74,0.3264174389278493)(75,0.32413970565417805)(76,0.3219240688865764)(77,0.3197689190454161)(78,0.31767262770005184)(79,0.3156335598414807)(80,0.3136500843735005)(81,0.31172058296475863)(82,0.3098434574095913)(83,0.30801713564708605)(84,0.30624007658521213)(85,0.30451077387065134)(86,0.3028277587360631)(87,0.3011896020460867)(88,0.29959491565246754)(89,0.29804235315810385)(90,0.29653061018001947)(91,0.29505842419248707)(92,0.2936245740236872)(93,0.2922278790722451)(94,0.2908671983035093)(95,0.28954142907931124)(96,0.28824950586903936)(97,0.28699039888407263)(98,0.28576311267193844)(99,0.284566684701025)(100,0.28340018396133415)(101,0.28226270960171435)(102,0.28115338961931063)(103,0.2800713796127054)(104,0.2790158616064226)(105,0.2779860429511696)(106,0.27698115530139905)(107,0.2760004536694717)(108,0.27504321555386824)(109,0.27410874013750114)(110,0.27319634755115807)(111,0.2723053781964434)(112,0.2714351921222023)(113,0.27058516844827796)(114,0.2697547048305233)(115,0.2689432169612151)(116,0.2681501380993679)(117,0.26737491862588425)(118,0.26661702561897593)(119,0.26587594244582335)(120,0.2651511683669858)(121,0.2644422181506146)(122,0.2637486216940467)(123,0.2630699236508438)(124,0.2624056830618013)(125,0.26175547298885654)(126,0.2611188801511909)(127,0.26049550456313264)(128,0.2598849591737338)(129,0.2592868695081059)(130,0.25870087331077957)(131,0.25812662019147353)(132,0.25756377127376034)(133,0.2570119988471671)(134,0.2564709860232876)(135,0.2559404263964833)(136,0.2554200237097369)(137,0.254909491526197)(138,0.25440855290690434)(139,0.25391694009514504)(140,0.2534343942078151)(141,0.2529606649341269)(142,0.25249551024192085)(143,0.25203869609179297)(144,0.2515899961591857)(145,0.25114919156454)(146,0.2507160706115543)(147,0.25029042853354927)(148,0.24987206724790095)(149,0.24946079511846478)(150,0.2490564267258853)(151,0.24865878264565872)(152,0.24826768923379594)(153,0.24788297841991486)(154,0.24750448750757728)(155,0.24713205898167967)(156,0.24676554032269354)(157,0.24640478382755454)(158,0.24604964643699173)(159,0.24569998956909211)(160,0.24535567895889618)(161,0.24501658450382316)(162,0.24468258011472863)(163,0.24435354357240277)(164,0.24402935638932305)(165,0.24370990367647877)(166,0.2433950740150943)(167,0.2430847593330811)(168,0.24277885478605632)(169,0.24247725864277014)(170,0.2421798721747928)(171,0.24188659955031316)(172,0.24159734773191088)(173,0.24131202637816568)(174,0.24103054774897337)(175,0.2407528266144434)(176,0.24047878016725477)(177,0.24020832793835403)(178,0.2399413917158785)(179,0.2396778954671971)(180,0.23941776526395805)(181,0.2391609292100405)(182,0.2389073173723078)(183,0.2386568617140632)(184,0.23840949603111083)(185,0.2381651558903297)(186,0.2379237785706659)(187,0.23768530300645715)(188,0.23744966973299947)(189,0.2372168208342723)(190,0.23698669989273993)(191,0.23675925194114694)(192,0.23653442341622996)(193,0.23631216211426928)(194,0.23609241714840595)(195,0.23587513890765163)(196,0.23566027901752123)(197,0.23544779030222052)(198,0.2352376267483212)(199,0.23502974346986247)(200,0.23482409667481333)(201,0.23462064363283816)(202,0.23441934264430755)(203,0.23422015301049742)(204,0.234023035004923)(205,0.23382794984575708)(206,0.23363485966928066)(207,0.23344372750431902)(208,0.23325451724761748)(209,0.23306719364011141)(210,0.23288172224405007)(211,0.23269806942093155)(212,0.23251620231021175)(213,0.23233608880874926)(214,0.23215769755095125)(215,0.23198099788958704)(216,0.2318059598772359)(217,0.2316325542483402)(218,0.2314607524018328)(219,0.2312905263843135)(220,0.23112184887374645)(221,0.23095469316365355)(222,0.2307890331477827)(223,0.23062484330522465)(224,0.2304620986859623)(225,0.23030077489682718)(226,0.23014084808784993)(227,0.22998229493898248)(228,0.2298250926471779)(229,0.22966921891381112)(230,0.22951465193242784)(231,0.22936137037680396)(232,0.22920935338930773)(233,0.2290585805695477)(234,0.22890903196329937)(235,0.2287606880516962)(236,0.22861352974067922)(237,0.2284675383506926)(238,0.22832269560661833)(239,0.22817898362794303)(240,0.2280363849191475)(241,0.22789488236031435)(242,0.22775445919794607)(243,0.22761509903598898)(244,0.22747678582705713)(245,0.2273395038638512)(246,0.22720323777076937)(247,0.22706797249570373)(248,0.22693369330202146)(249,0.22680038576072553)(250,0.22666803574279207)(251,0.22653662941168287)(252,0.22640615321602908)(253,0.2262765938824849)(254,0.22614793840874894)(255,0.22602017405675093)(256,0.22589328834600356)(257,0.2257672690471158)(258,0.22564210417546823)(259,0.2255177819850477)(260,0.2253942909624409)(261,0.22527161982098542)(262,0.22514975749507735)(263,0.2250286931346329)(264,0.22490841609970558)(265,0.22478891595525516)(266,0.22467018246606818)(267,0.22455220559182945)(268,0.22443497548234112)(269,0.2243184824728907)(270,0.2242027170797633)(271,0.22408766999589916)
    };
 
\addplot[
    color=purple,
    ]
    coordinates {
    (0,1.1125326374718523)(1,1.0502105008926261)(2,1.0138673710580506)(3,0.9803223150131191)(4,0.9509372243012012)(5,0.9249405090813297)(6,0.8999987209657274)(7,0.874937701629203)(8,0.8496299636616357)(9,0.8244798533333586)(10,0.7999070087275926)(11,0.7760549352574724)(12,0.75281688850461)(13,0.730005110276935)(14,0.7074950684971884)(15,0.6852924237282524)(16,0.6635274678090796)(17,0.6423996779715633)(18,0.6221067664465049)(19,0.6027920147883535)(20,0.5845257639561553)(21,0.567315593307246)(22,0.5511294900620375)(23,0.5359182748897054)(24,0.5216305361011649)(25,0.5082193536261286)(26,0.4956432042347728)(27,0.4838640581784514)(28,0.47284492759826663)(29,0.4625480361209734)(30,0.4529339397066949)(31,0.44396148132552227)(32,0.43558830492576744)(33,0.42777165065550826)(34,0.4204692128345578)(35,0.41363991761796404)(36,0.4072445455987224)(37,0.4012461757557779)(38,0.395610459405536)(39,0.39030574927666395)(40,0.38530311441469556)(41,0.38057627089865503)(42,0.3761014546038484)(43,0.3718572574612579)(44,0.367824443892526)(45,0.36398575982571096)(46,0.3603257431046775)(47,0.3568305412233229)(48,0.3534877400952384)(49,0.35028620592239773)(50,0.34721594105151804)(51,0.34426795390329157)(52,0.3414341425367946)(53,0.3387071910920928)(54,0.3360804781767544)(55,0.3335479961796764)(56,0.33110428047432383)(57,0.3287443474898517)(58,0.32646364066757333)(59,0.32425798337282463)(60,0.3221235378933383)(61,0.32005676972207286)(62,0.3180544163934209)(63,0.3161134602155797)(64,0.31423110431725365)(65,0.31240475150214964)(66,0.3106319854781294)(67,0.3089105540975609)(68,0.3072383543096626)(69,0.3056134185831061)(70,0.3040339026069024)(71,0.3024980741191972)(72,0.30100430274708506)(73,0.2995510507663712)(74,0.2981368647091367)(75,0.2967603677600042)(76,0.295420252890261)(77,0.2941152766836009)(78,0.29284425380926543)(79,0.29160605209873813)(80,0.290399588181657)(81,0.28922382363588844)(82,0.28807776160617315)(83,0.28696044384572533)(84,0.285870948135756)(85,0.28480838603917985)(86,0.283771900946684)(87,0.28276066637580966)(88,0.28177388448661095)(89,0.2808107847806479)(90,0.2798706229534453)(91,0.2789526798739591)(92,0.2780562606679554)(93,0.27718069388541866)(94,0.27632533073513216)(95,0.2754895443723469)(96,0.2746727292279605)(97,0.273874300369855)(98,0.27309369288898755)(99,0.2723303613045031)(100,0.27158377898355474)(101,0.2708534375727038)(102,0.27013884643873987)(103,0.26943953211754595)(104,0.2687550377702499)(105,0.26808492264637984)(106,0.2674287615540983)(107,0.2667861443378463)(108,0.2661566753639002)(109,0.2655399730144532)(110,0.2649356691908883)(111,0.2643434088269178)(112,0.2637628494122489)(113,0.26319366052738913)(114,0.2626355233901472)(115,0.26208813041430956)(116,0.2615511847808984)(117,0.26102440002232924)(118,0.2605074996197085)(119,0.2600002166134235)(120,0.25950229322710283)(121,0.2590134805049488)(122,0.2585335379623736)(123,0.2580622332498093)(124,0.25759934182950445)(125,0.25714464666506903)(126,0.2566979379234878)(127,0.2562590126892841)(128,0.25582767469048895)(129,0.25540373403604305)(130,0.25498700696424575)(131,0.2545773156018513)(132,0.25417448773340534)(133,0.2537783565804144)(134,0.2533887605899432)(135,0.25300554323223823)(136,0.2526285528069871)(137,0.25225764225783326)(138,0.25189266899477936)(139,0.2515334947241264)(140,0.2511799852856124)(141,0.2508320104964307)(142,0.25048944400182366)(143,0.2501521631319638)(144,0.24982004876485325)(145,0.24949298519498275)(146,0.24917086000751124)(147,0.24885356395773828)(148,0.24854099085565384)(149,0.2482330374553624)(150,0.24792960334919092)(151,0.24763059086629483)(152,0.24733590497558922)(153,0.24704545319284058)(154,0.24675914549175287)(155,0.24647689421890145)(156,0.24619861401235885)(157,0.24592422172387302)(158,0.2456536363444547)(159,0.24538677893323887)(160,0.2451235725494867)(161,0.2448639421875984)(162,0.24460781471500917)(163,0.2443551188128473)(164,0.24410578491922974)(165,0.24385974517508102)(166,0.24361693337235898)(167,0.24337728490457572)(168,0.2431407367195073)(169,0.242907227273984)(170,0.24267669649066165)(171,0.2424490857166762)(172,0.24222433768408397)(173,0.24200239647199828)(174,0.2417832074703345)(175,0.24156671734507668)(176,0.24135287400498823)(177,0.2411416265696856)(178,0.24093292533900268)(179,0.24072672176357401)(180,0.24052296841656934)(181,0.24032161896651438)(182,0.2401226281511355)(183,0.2399259517521697)(184,0.23973154657108495)(185,0.23953937040565385)(186,0.23934938202733338)(187,0.2391615411593993)(188,0.23897580845579)(189,0.23879214548061567)(190,0.23861051468828978)(191,0.2384308794042444)(192,0.23825320380619)(193,0.23807745290588472)(194,0.23790359253137736)(195,0.23773158930969343)(196,0.2375614106499333)(197,0.2373930247267509)(198,0.23722640046418997)(199,0.23706150751984914)(200,0.2368983162693525)(201,0.23673679779110443)(202,0.23657692385130671)(203,0.2364186668892193)(204,0.23626200000264816)(205,0.23610689693364184)(206,0.23595333205438507)(207,0.23580128035327524)(208,0.23565071742116966)(209,0.2355016194377954)(210,0.23535396315831217)(211,0.23520772590002098)(212,0.23506288552921434)(213,0.23491942044816214)(214,0.23477730958223092)(215,0.23463653236713508)(216,0.23449706873631776)(217,0.23435889910846536)(218,0.23422200437515162)(219,0.23408636588861945)(220,0.23395196544970034)(221,0.2338187852958753)(222,0.23368680808948392)(223,0.23355601690608502)(224,0.23342639522297573)(225,0.23329792690787457)(226,0.23317059620777444)(227,0.23304438773797329)(228,0.2329192864712884)(229,0.23279527772746073)(230,0.23267234716275612)(231,0.23255048075977033)(232,0.2324296648174427)(233,0.23230988594128565)(234,0.23219113103383407)(235,0.23207338728532054)(236,0.2319566421645809)(237,0.2318408834101923)(238,0.23172609902184896)(239,0.23161227725197708)(240,0.23149940659759177)(241,0.23138747579239557)(242,0.23127647379912122)(243,0.2311663898021171)(244,0.23105721320017547)(245,0.23094893359960147)(246,0.23084154080752137)(247,0.23073502482542757)(248,0.23062937584295706)(249,0.23052458423189884)(250,0.2304206405404285)(251,0.23031753548756245)(252,0.230215259957829)(253,0.2301138049961503)(254,0.23001316180293033)(255,0.22991332172934054)(256,0.22981427627280163)(257,0.22971601707265105)(258,0.22961853590599235)(259,0.22952182468371965)(260,0.22942587544671036)(261,0.22933068036218104)(262,0.2292362317201988)(263,0.2291425219303432)(264,0.2290495435185122)(265,0.22895728912386532)(266,0.2288657514959013)(267,0.22877492349166031)(268,0.22868479807304898)(269,0.22859536830428145)(270,0.22850662734943167)
    };
 
\addplot[
    color=orange,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0309108679166923)(1,0.9685697793402702)(2,0.9105650976527829)(3,0.8544820642269957)(4,0.8024326457352595)(5,0.756553144474647)(6,0.7164427217836681)(7,0.6810550427907222)(8,0.6495626868642899)(9,0.621305252485991)(10,0.5957290267276802)(11,0.5723955624596283)(12,0.5509873819341364)(13,0.5312866064931443)(14,0.5131395984257534)(15,0.4964267901618461)(16,0.4810450149880365)(17,0.4668991988407085)(18,0.4538985095947488)(19,0.44195441874631414)(20,0.4309799986641159)(21,0.4208902895676103)(22,0.4116034248048575)(23,0.40304202761471736)(24,0.3951344198044802)(25,0.38781537176958314)(26,0.38102633913620576)(27,0.37471527646768066)(28,0.3688361727550264)(29,0.36334844496014795)(30,0.3582162907788861)(31,0.35340806408017467)(32,0.34889570657264046)(33,0.34465424910177894)(34,0.3406613839467978)(35,0.33689710311874765)(36,0.33334339485033404)(37,0.3299839897122843)(38,0.3268041481298515)(39,0.3237904819298797)(40,0.3209308035952379)(41,0.31821399796027283)(42,0.3156299120566505)(43,0.31316925967232057)(44,0.3108235379050844)(45,0.30858495358027815)(46,0.3064463578719925)(47,0.304401187835398)(48,0.30244341384144396)(49,0.3005674921208166)(50,0.2987683217861893)(51,0.2970412058228034)(52,0.2953818156274325)(53,0.29378615874281294)(54,0.292250549484924)(55,0.29077158219878463)(56,0.28934610690820045)(57,0.28797120714870644)(58,0.28664417979260454)(59,0.28536251669175533)(60,0.28412388797850674)(61,0.2829261268783669)(62,0.28176721590013076)(63,0.2806452742803341)(64,0.2795585465692791)(65,0.27850539225550475)(66,0.2774842763345029)(67,0.276493760735732)(68,0.2755324965295749)(69,0.27459921684284677)(70,0.27369273041781333)(71,0.2728119157554689)(72,0.27195571578907884)(73,0.2711231330387697)(74,0.27031322520228307)(75,0.2695251011409585)(76,0.26875791722359926)(77,0.2680108739941648)(78,0.2672832131322404)(79,0.2665742146780011)(80,0.26588319449593434)(81,0.26520950195394)(82,0.2645525177965945)(83,0.2639116521933809)(84,0.2632863429445347)(85,0.26267605382887593)(86,0.26208027307956916)(87,0.2614985119752038)(88,0.26093030353491503)(89,0.2603752013074748)(90,0.2598327782453827)(91,0.259302625655983)(92,0.2587843522225327)(93,0.2582775830889485)(94,0.2577819590026821)(95,0.25729713551081185)(96,0.2568227822050048)(97,0.25635858201150097)(98,0.2559042305227101)(99,0.2554594353673903)(100,0.25502391561671095)(101,0.2545974012237893)(102,0.25417963249453285)(103,0.25377035958783806)(104,0.2533693420433711)(105,0.25297634833531596)(106,0.25259115545060284)(107,0.25221354849024663)(108,0.25184332029251744)(109,0.251480271076751)(110,0.2511242081066749)(111,0.25077494537219047)(112,0.25043230328860466)(113,0.25009610841235247)(114,0.249766193172299)(115,0.249442395615746)(116,0.24912455916831022)(117,0.24881253240687465)(118,0.24850616884484875)(119,0.24820532672900908)(120,0.24790986884722543)(121,0.2476196623464071)(122,0.2473345785600408)(123,0.24705449284472103)(124,0.24677928442510647)(125,0.2465088362467666)(126,0.2462430348364141)(127,0.24598177016904824)(128,0.24572493554156413)(129,0.24547242745241038)(130,0.24522414548690621)(131,0.24497999220785538)(132,0.2447398730511165)(133,0.2445036962258206)(134,0.24427137261894155)(135,0.24404281570395098)(136,0.24381794145330882)(137,0.24359666825456083)(138,0.2433789168298286)(139,0.2431646101584974)(140,0.2429536734029221)(141,0.2427460338369836)(142,0.24254162077734245)(143,0.2423403655172486)(144,0.24214220126277647)(145,0.241947063071364)(146,0.24175488779254534)(147,0.24156561401077123)(148,0.2413791819902245)(149,0.24119553362153848)(150,0.24101461237033664)(151,0.24083636322751617)(152,0.24066073266120266)(153,0.24048766857030865)(154,0.24031712023963037)(155,0.24014903829642686)(156,0.2399833746684199)(157,0.23982008254316584)(158,0.23965911632874562)(159,0.23950043161572762)(160,0.23934398514035488)(161,0.23918973474891608)(162,0.23903763936325786)(163,0.23888765894739705)(164,0.23873975447519868)(165,0.2385938878990797)(166,0.23845002211970653)(167,0.23830812095665055)(168,0.23816814911997067)(169,0.2380300721826929)(170,0.2378938565541535)(171,0.23775946945418092)(172,0.23762687888808595)(173,0.23749605362243448)(174,0.23736696316157482)(175,0.23723957772489693)(176,0.23711386822479766)(177,0.23698980624532728)(178,0.23686736402149608)(179,0.2367465144192183)(180,0.23662723091586946)(181,0.2365094875814398)(182,0.2363932590602602)(183,0.23627852055328194)(184,0.23616524780089065)(185,0.23605341706623661)(186,0.23594300511906127)(187,0.23583398922000448)(188,0.23572634710537346)(189,0.23562005697235827)(190,0.2355150974646762)(191,0.23541144765863128)(192,0.2353090870495718)(193,0.23520799553873317)(194,0.2351081534204501)(195,0.23500954136972674)(196,0.2349121404301496)(197,0.23481593200213302)(198,0.2347208978314824)(199,0.23462701999826727)(200,0.23453428090598974)(201,0.2344426632710411)(202,0.2343521501124349)(203,0.2342627247418083)(204,0.23417437075368247)(205,0.23408707201597473)(206,0.23400081266075404)(207,0.23391557707523475)(208,0.23383134989299983)(209,0.23374811598544953)(210,0.2336658604534709)(211,0.23358456861932195)(212,0.233504226018727)(213,0.23342481839318072)(214,0.23334633168245691)(215,0.23326875201731936)(216,0.23319206571243373)(217,0.23311625925947932)(218,0.23304131932045702)(219,0.23296723272119663)(220,0.23289398644506004)(221,0.2328215676268423)(222,0.23274996354686986)(223,0.2326791616252973)(224,0.232609149416603)(225,0.23253991460428428)(226,0.23247144499575492)(227,0.23240372851744392)(228,0.23233675321009808)(229,0.23227050722429055)(230,0.23220497881613383)(231,0.2321401563432012)(232,0.2320760282606561)(233,0.23201258311758938)(234,0.23194980955356723)(235,0.23188769629538827)(236,0.23182623215404946)(237,0.23176540602192236)(238,0.23170520687013682)(239,0.23164562374617195)(240,0.23158664577165256)(241,0.23152826214034908)(242,0.23147046211637826)(243,0.23141323503260142)(244,0.23135657028921686)(245,0.23130045735254293)(246,0.2312448857539857)(247,0.23118984508918852)(248,0.23113532501735598)(249,0.23108131526074677)(250,0.23102780560432976)(251,0.23097478589559595)(252,0.23092224604451825)(253,0.23087017602365403)(254,0.23081856586837765)(255,0.23076740567724113)(256,0.23071668561244804)(257,0.23066639590043655)(258,0.2306165268325588)(259,0.2305670687658509)(260,0.23051801212388218)(261,0.2304693473976726)(262,0.23042106514667393)(263,0.2303731559997992)(264,0.23032561065649523)(265,0.23027841988784734)(266,0.23023157453770612)(267,0.23018506552382834)(268,0.23013888383902303)(269,0.23009302055229341)(270,0.2300474668099655)(271,0.2300022138367978)
    };
 
\addplot[
    color=teal,
    ]
    coordinates {
    (0,1.006316845273758)(1,0.9422169079935478)(2,0.886386777480518)(3,0.8362056251061128)(4,0.7901170358444564)(5,0.7464865609156038)(6,0.7048909968292053)(7,0.6653018998494395)(8,0.6275193425273767)(9,0.5914254901937149)(10,0.5572386157253283)(11,0.5254142802132794)(12,0.49639622903927627)(13,0.47043982309108423)(14,0.4475606861443147)(15,0.4275714041223225)(16,0.410162263491936)(17,0.3949836437058512)(18,0.381701461081341)(19,0.37002208354583904)(20,0.35969756391182156)(21,0.35052207388473655)(22,0.34232568888925324)(23,0.3349681050602318)(24,0.3283331329843942)(25,0.3223241273035047)(26,0.3168602803757093)(27,0.31187364817445595)(28,0.3073067745225932)(29,0.30311079520581)(30,0.2992439229354099)(31,0.29567023291889205)(32,0.29235868527583714)(33,0.28928233421127636)(34,0.2864176848197261)(35,0.28374416700463956)(36,0.28124370269861515)(37,0.2789003477648848)(38,0.2766999939847875)(39,0.2746301196521567)(40,0.27267957970855383)(41,0.27083842822331056)(42,0.2690977674752694)(43,0.26744961902734604)(44,0.26588681307631234)(45,0.2644028930657815)(46,0.2629920331127487)(47,0.261648966248547)(48,0.260368921836964)(49,0.25914757082314266)(50,0.2579809777005572)(51,0.2568655582709156)(52,0.2557980424224382)(53,0.25477544127315543)(54,0.2537950181238696)(55,0.25285426274526457)(56,0.25195086858933924)(57,0.25108271256997344)(58,0.25024783710342474)(59,0.24944443413867942)(60,0.24867083094119957)(61,0.24792547742271764)(62,0.2472069348350984)(63,0.24651386566847291)(64,0.2458450246133225)(65,0.245199250463284)(66,0.2445754588504798)(67,0.24397263571837602)(68,0.2433898314487671)(69,0.2428261555696472)(70,0.2422807719796398)(71,0.24175289463244698)(72,0.2412417836315919)(73,0.2407467416916727)(74,0.24026711092753344)(75,0.23980226993727738)(76,0.23935163114898336)(77,0.23891463840442193)(78,0.23849076475605274)(79,0.23807951045619402)(80,0.23768040111953506)(81,0.23729298604215374)(82,0.23691683666194777)(83,0.23655154514693377)(84,0.23619672309922138)(85,0.23585200036367582)(86,0.23551702393135737)(87,0.2351914569287836)(88,0.23487497768491872)(89,0.23456727886857462)(90,0.23426806668960695)(91,0.2339770601579247)(92,0.23369399039491354)(93,0.2334185999923956)(94,0.23315064241473232)(95,0.23288988144011205)(96,0.23263609063746343)(97,0.2323890528757992)(98,0.23214855986312713)(99,0.23191441171236166)(100,0.23168641653194577)(101,0.23146439003913566)(102,0.23124815519412467)(103,0.2310375418533827)(104,0.23083238644076493)(105,0.23063253163510644)(106,0.23043782607316035)(107,0.2302481240668665)(108,0.230063285334049)(109,0.22988317474174141)(110,0.22970766206142684)(111,0.2295366217355569)(112,0.22936993265478323)(113,0.22920747794539026)(114,0.22904914476647378)(115,0.22889482411645262)(116,0.22874441064853754)(117,0.22859780249481615)(118,0.22845490109863967)(119,0.22831561105502116)(120,0.22817983995877283)(121,0.22804749826012966)(122,0.2279184991276138)(123,0.22779275831791157)(124,0.22767019405253686)(125,0.22755072690106584)(126,0.22743427967072752)(127,0.22732077730214192)(128,0.22721014677099644)(129,0.2271023169954541)(130,0.22699721874908446)(131,0.22689478457911164)(132,0.2267949487297696)(133,0.2266976470705545)(134,0.22660281702916676)(135,0.22651039752892693)(136,0.2264203289304595)(137,0.22633255297742588)(138,0.22624701274610207)(139,0.2261636525985837)(140,0.2260824181394137)(141,0.22600325617542236)(142,0.2259261146785756)(143,0.2258509427516311)(144,0.22577769059640282)(145,0.22570630948444204)(146,0.2256367517299484)(147,0.22556897066472562)(148,0.2255029206150115)(149,0.22543855688000905)(150,0.22537583571195996)(151,0.2253147142976062)(152,0.22525515074089422)(153,0.22519710404678323)(154,0.22514053410602888)(155,0.2250854016808228)(156,0.2250316683911731)(157,0.22497929670192285)(158,0.22492824991031143)(159,0.22487849213398994)(160,0.2248299882994109)(161,0.2247827041305211)(162,0.2247366061376917)(163,0.2246916616068287)(164,0.22464783858861206)(165,0.2246051058878199)(166,0.22456343305269882)(167,0.2245227903643457)(168,0.224483148826077)(169,0.2244444801527584)(170,0.2244067567600794)(171,0.22436995175375674)(172,0.22433403891865636)(173,0.22429899270782713)(174,0.2242647882314393)(175,0.22423140124563057)(176,0.22419880814125454)(177,0.22416698593253845)(178,0.22413591224565238)(179,0.22410556530719572)(180,0.22407592393260867)(181,0.22404696751451625)(182,0.22401867601101372)(183,0.2239910299339031)(184,0.22396401033689112)(185,0.22393759880375833)(186,0.22391177743651064)(187,0.2238865288435245)(188,0.22386183612769578)(189,0.22383768287460293)(190,0.22381405314069708)(191,0.22379093144152762)(192,0.2237683027400145)(193,0.2237461524347774)(194,0.22372446634853177)(195,0.22370323071656056)(196,0.22368243217527228)(197,0.2236620577508524)(198,0.22364209484801903)(199,0.2236225312388883)(200,0.22360335505195922)(201,0.22358455476122682)(202,0.2235661191754259)(203,0.2235480374274182)(204,0.22353029896372537)(205,0.2235128935342146)(206,0.22349581118194536)(207,0.22347904223317774)(208,0.2234625772875533)(209,0.22344640720844883)(210,0.22343052311350925)(211,0.22341491636536479)(212,0.22339957856253365)(213,0.22338450153051717)(214,0.2233696773130869)(215,0.22335509816377053)(216,0.22334075653753577)(217,0.223326645082676)(218,0.2233127566329007)(219,0.22329908419962957)(220,0.22328562096449442)(221,0.2232723602720474)(222,0.22325929562267907)(223,0.2232464206657428)(224,0.22323372919288914)(225,0.22322121513160756)(226,0.223208872538976)(227,0.22319669559561683)(228,0.22318467859985766)(229,0.22317281596209623)(230,0.22316110219936713)(231,0.22314953193010748)(232,0.22313809986912062)(233,0.22312680082273414)(234,0.2231156296841495)(235,0.22310458142898024)(236,0.22309365111097526)(237,0.2230828338579252)(238,0.22307212486774447)(239,0.2230615194047301)(240,0.2230510127959892)(241,0.22304060042803409)(242,0.2230302777435389)(243,0.22302004023825417)(244,0.2230098834580761)(245,0.22299980299626512)(246,0.22298979449081002)(247,0.22297985362193326)(248,0.22296997610973462)(249,0.22296015771196667)(250,0.2229503942219409)(251,0.2229406814665589)(252,0.22293101530446596)(253,0.22292139162432217)(254,0.22291180634318952)(255,0.2229022554050306)(256,0.2228927347793162)(257,0.2228832404597386)(258,0.22287376846302873)(259,0.22286431482787503)(260,0.22285487561393943)(261,0.22284544690097163)(262,0.2228360247880186)(263,0.2228266053927264)(264,0.22281718485073537)(265,0.22280775931516605)(266,0.22279832495619445)(267,0.22278887796071775)(268,0.22277941453210842)(269,0.2227699308900556)(270,0.22276042327049608)(271,0.2227508879256329)
    };
 
\addplot[
    color=lime,
    ]
    coordinates {
    (0,0.9373110754553867)(1,0.7750227847850312)(2,0.64571899003063)(3,0.542667783338176)(4,0.47183737596862957)(5,0.4239065604823578)(6,0.3869049731204655)(7,0.3554666831323939)(8,0.3289432250383502)(9,0.3080172882775765)(10,0.29211040024460483)(11,0.2799998323883056)(12,0.270632963820173)(13,0.26324533935246125)(14,0.2573026468194575)(15,0.2524348810553542)(16,0.24838395634190452)(17,0.2449667044739912)(18,0.2420503848946334)(19,0.23953679574328926)(20,0.23735188592008427)(21,0.23543883036059993)(22,0.23375331151219503)(23,0.2322602380117548)(24,0.23093142273965908)(25,0.2297439159231256)(26,0.228678794025087)(27,0.22772027050604873)(28,0.2268550366921375)(29,0.22607176910825943)(30,0.22536075865767122)(31,0.22471362971759576)(32,0.22412312550910016)(33,0.2235829416164244)(34,0.22308759359461638)(35,0.22263230805687986)(36,0.2222129297869757)(37,0.22182584019921814)(38,0.22146788464873052)(39,0.22113630753331295)(40,0.22082869485363063)(41,0.22054292408417328)(42,0.22027712108406036)(43,0.22002962354776395)(44,0.2197989502942472)(45,0.21958377557880113)(46,0.21938290759199536)(47,0.21919527036389883)(48,0.2190198883903004)(49,0.21885587341561671)(50,0.21870241292665324)(51,0.21855876002203417)(52,0.21842422441885007)(53,0.21829816443871114)(54,0.21817997987885415)(55,0.2180691057196418)(56,0.2179650066476704)(57,0.21786717238489386)(58,0.21777511381120088)(59,0.2176883598547411)(60,0.21760645510576343)(61,0.21752895809072412)(62,0.21745544012803986)(63,0.21738548467789473)(64,0.21731868709713573)(65,0.21725465471617095)(66,0.21719300716643242)(67,0.21713337690221118)(68,0.21707540987713578)(69,0.21701876635109787)(70,0.21696312181629981)(71,0.21690816804017699)(72,0.2168536142276665)(73,0.2167991883055405)(74,0.21674463832757407)(75,0.21668973399164673)(76,0.21663426824910326)(77,0.2165780589734688)(78,0.21652095064067248)(79,0.216462815957026)(80,0.21640355735527597)(81,0.21634310826423894)(82,0.2162814340452655)(83,0.21621853248089437)(84,0.21615443369970302)(85,0.2160891994288814)(86,0.21602292148480842)(87,0.21595571944359362)(88,0.21588773747883666)(89,0.21581914041143924)(90,0.21575010908251374)(91,0.21568083522877105)(92,0.21561151610138035)(93,0.21554234911387557)(94,0.21547352682235327)(95,0.21540523252471608)(96,0.21533763671256761)(97,0.21527089452336481)(98,0.21520514423172912)(99,0.21514050670272694)(100,0.21507708562418776)(101,0.21501496825663802)(102,0.21495422640094144)(103,0.214894917291502)(104,0.21483708417537045)(105,0.21478075642592004)(106,0.2147259491491188)(107,0.2146726623527787)(108,0.21462087984621603)(109,0.2145705681041698)(110,0.21452167535487193)(111,0.2144741311352415)(112,0.21442784650121677)(113,0.21438271499926087)(114,0.21433861441082758)(115,0.21429540919050982)(116,0.21425295344381926)(117,0.21421109424098642)(118,0.2141696750423492)(119,0.21412853901756243)(120,0.21408753206986472)(121,0.2140465054207826)(122,0.21400531766219427)(123,0.21396383623462248)(124,0.21392193833757875)(125,0.21387951131613225)(126,0.21383645259587467)(127,0.2137926692557692)(128,0.21374807733579618)(129,0.21370260097532076)(130,0.2136561714705464)(131,0.21360872632724395)(132,0.21356020837006248)(133,0.21351056495381157)(134,0.21345974730658526)(135,0.21340771002055964)(136,0.2133544106944511)(137,0.21329980972238236)(138,0.21324387021730637)(139,0.21318655805304515)(140,0.21312784200701443)(141,0.21306769398537462)(142,0.21300608931316906)(143,0.21294300707346173)(144,0.2128784304811622)(145,0.21281234727872375)(146,0.2127447501419923)(147,0.2126756370849428)(148,0.21260501185181088)(149,0.21253288428417008)(150,0.21245927064890088)(151,0.2123841939109207)(152,0.21230768393218122)(153,0.21222977757615846)(154,0.21215051869526033)(155,0.21206995797771339)(156,0.2119881526311161)(157,0.21190516588250066)(158,0.21182106627985878)(159,0.21173592678802125)(160,0.21164982368255392)(161,0.21156283525866906)(162,0.21147504038730044)(163,0.2113865169662789)(164,0.21129734032934266)(165,0.2112075816876989)(166,0.21111730668611361)(167,0.21102657415645176)(168,0.21093543514525803)(169,0.2108439322781596)(170,0.2107520995035431)(171,0.21065996223285102)(172,0.2105675378675732)(173,0.21047483667649522)(174,0.21038186296380512)(175,0.2102886164516065)(176,0.21019509379065804)(177,0.21010129011123735)(178,0.21000720053138258)(179,0.20991282155108512)(180,0.20981815227651732)(181,0.2097231954360716)(182,0.20962795816801144)(183,0.2095324525763335)(184,0.2094366960658718)(185,0.20934071147909614)(186,0.20924452706519406)(187,0.20914817631696783)(188,0.20905169771312657)(189,0.20895513440314645)(190,0.20885853386950265)(191,0.2087619475982423)(192,0.20866543078398445)(193,0.20856904208991947)(194,0.20847284347751155)(195,0.20837690011466292)(196,0.2082812803652031)(197,0.20818605585688169)(198,0.20809130161958142)(199,0.20799709628028376)(200,0.20790352229636777)(201,0.20781066620412006)(202,0.2077186188548999)(203,0.20762747560731604)(204,0.2075373364402818)(205,0.20744830594924366)(206,0.20736049318679653)(207,0.20727401130998824)(208,0.20718897700066632)(209,0.20710550963303517)(210,0.2070237301747366)(211,0.20694375982442903)(212,0.20686571840954968)(213,0.20678972259143094)(214,0.20671588394903323)(215,0.20664430703440675)(216,0.20657508750929915)(217,0.206508310479997)(218,0.20644404914420883)(219,0.2063823638485992)(220,0.20632330162931048)(221,0.20626689627302572)(222,0.20621316889686417)(223,0.2061621290064235)(224,0.206113775957267)(225,0.2060681007199058)(226,0.20602508783411594)(227,0.20598471743587346)(228,0.20594696724818987)(229,0.20591181444338869)(230,0.20587923730591873)(231,0.2058492166484963)(232,0.20582173695755387)(233,0.2057967872645705)(234,0.20577436175667768)(235,0.20575446015249005)(236,0.2057370878775665)(237,0.2057222560786939)(238,0.2057099815180607)(239,0.20570028638788418)(240,0.20569319808384265)(241,0.20568874897201567)(242,0.2056869761793284)(243,0.20568792143180717)(244,0.20569163095852824)(245,0.20569815547203046)(246,0.20570755022850168)(247,0.20571987516337473)(248,0.20573519509048033)(249,0.20575357994586083)(250,0.20577510505099827)(251,0.20579985136484066)(252,0.20582790568966247)(253,0.20585936079260606)(254,0.2058943154027541)(255,0.205932874042912)(256,0.20597514665615463)(257,0.2060212479900773)(258,0.2060712967071901)(259,0.20612541419867125)(260,0.2061837230913575)(261,0.2062463454545707)(262,0.20631340073356172)(263,0.2063850034585821)(264,0.20646126080029745)(265,0.20654227006014636)(266,0.2066281161949234)(267,0.20671886947539642)(268,0.2068145833681447)(269,0.20691529270925665)(270,0.20702101221212899)
    };
 

    \legend{0, 0.1, 0.2, 0.3, 0.4, 0.5, 0.6, 0.7, 0.8, 0.9, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od wartości momentum}
\label{fig:momentum_loss}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność rozpoznawania cyfr},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1167)(1,0.1458)(2,0.1562)(3,0.161)(4,0.1682)(5,0.1808)(6,0.1901)(7,0.1999)(8,0.2113)(9,0.2238)(10,0.2378)(11,0.2533)(12,0.2685)(13,0.2834)(14,0.3008)(15,0.3153)(16,0.3303)(17,0.3453)(18,0.3595)(19,0.3735)(20,0.3873)(21,0.4014)(22,0.4147)(23,0.4274)(24,0.4414)(25,0.4536)(26,0.4644)(27,0.4759)(28,0.4851)(29,0.4949)(30,0.5036)(31,0.5129)(32,0.5231)(33,0.534)(34,0.5425)(35,0.5538)(36,0.5623)(37,0.5704)(38,0.5774)(39,0.5842)(40,0.592)(41,0.5987)(42,0.6053)(43,0.6112)(44,0.6166)(45,0.622)(46,0.6283)(47,0.6341)(48,0.6407)(49,0.6459)(50,0.651)(51,0.6563)(52,0.6604)(53,0.6637)(54,0.6681)(55,0.6719)(56,0.6773)(57,0.6817)(58,0.6843)(59,0.6877)(60,0.6905)(61,0.6941)(62,0.6968)(63,0.6999)(64,0.7028)(65,0.7052)(66,0.7084)(67,0.7116)(68,0.714)(69,0.717)(70,0.7186)(71,0.7216)(72,0.7228)(73,0.7251)(74,0.7267)(75,0.7277)(76,0.7296)(77,0.7323)(78,0.7337)(79,0.7356)(80,0.7367)(81,0.7382)(82,0.7398)(83,0.741)(84,0.7431)(85,0.7439)(86,0.7449)(87,0.7461)(88,0.7477)(89,0.749)(90,0.7501)(91,0.7511)(92,0.7526)(93,0.7538)(94,0.7547)(95,0.7557)(96,0.7571)(97,0.7584)(98,0.759)(99,0.76)(100,0.7604)(101,0.7607)(102,0.7616)(103,0.7623)(104,0.7627)(105,0.7634)(106,0.7641)(107,0.7651)(108,0.7657)(109,0.7658)(110,0.7662)(111,0.7674)(112,0.7682)(113,0.7691)(114,0.77)(115,0.7707)(116,0.7713)(117,0.7722)(118,0.7728)(119,0.7733)(120,0.7735)(121,0.7739)(122,0.7748)(123,0.7751)(124,0.7756)(125,0.7771)(126,0.7776)(127,0.7786)(128,0.7791)(129,0.7794)(130,0.78)(131,0.7803)(132,0.781)(133,0.7813)(134,0.782)(135,0.7829)(136,0.783)(137,0.7837)(138,0.7845)(139,0.785)(140,0.7852)(141,0.7854)(142,0.7854)(143,0.7861)(144,0.786)(145,0.786)(146,0.7861)(147,0.7862)(148,0.7868)(149,0.7874)(150,0.7877)(151,0.7883)(152,0.7887)(153,0.7893)(154,0.7895)(155,0.7899)(156,0.7898)(157,0.7904)(158,0.7905)(159,0.7908)(160,0.7909)(161,0.7913)(162,0.7919)(163,0.792)(164,0.792)(165,0.7927)(166,0.7929)(167,0.7929)(168,0.7932)(169,0.7934)(170,0.7942)(171,0.7945)(172,0.7944)(173,0.7945)(174,0.7945)(175,0.7948)(176,0.795)(177,0.7952)(178,0.7953)(179,0.7955)(180,0.7956)(181,0.7955)(182,0.7955)(183,0.7956)(184,0.7957)(185,0.7961)(186,0.7962)(187,0.7967)(188,0.7973)(189,0.7975)(190,0.7978)(191,0.7979)(192,0.7983)(193,0.7984)(194,0.7984)(195,0.7985)(196,0.7986)(197,0.7986)(198,0.7987)(199,0.7989)(200,0.7992)(201,0.7995)(202,0.7996)(203,0.7999)(204,0.8003)(205,0.8002)(206,0.8004)(207,0.8005)(208,0.8004)(209,0.8004)(210,0.8008)(211,0.801)(212,0.801)(213,0.8013)(214,0.8013)(215,0.8014)(216,0.8017)(217,0.802)(218,0.802)(219,0.8022)(220,0.8021)(221,0.8022)(222,0.8024)(223,0.8028)(224,0.8029)(225,0.8028)(226,0.8028)(227,0.803)(228,0.8033)(229,0.8033)(230,0.8034)(231,0.8036)(232,0.8037)(233,0.8039)(234,0.8036)(235,0.8038)(236,0.8042)(237,0.8045)(238,0.8047)(239,0.8047)(240,0.8049)(241,0.8051)(242,0.8054)(243,0.8054)(244,0.8056)(245,0.8056)(246,0.8059)(247,0.8061)(248,0.8061)(249,0.8063)(250,0.8064)(251,0.8068)(252,0.807)(253,0.8071)(254,0.8073)(255,0.8073)(256,0.8075)(257,0.8074)(258,0.8074)(259,0.8075)(260,0.8075)(261,0.8076)(262,0.8078)(263,0.8079)(264,0.8079)(265,0.8081)(266,0.808)(267,0.8084)(268,0.8086)(269,0.8088)(270,0.8088)(271,0.809)(272,0.8089)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1209)(1,0.1274)(2,0.1355)(3,0.1455)(4,0.1571)(5,0.1697)(6,0.1847)(7,0.1991)(8,0.2167)(9,0.241)(10,0.2679)(11,0.2866)(12,0.3029)(13,0.3171)(14,0.3276)(15,0.339)(16,0.3491)(17,0.358)(18,0.3662)(19,0.3742)(20,0.3844)(21,0.394)(22,0.403)(23,0.4133)(24,0.4231)(25,0.4325)(26,0.4422)(27,0.4498)(28,0.4587)(29,0.4665)(30,0.4753)(31,0.4845)(32,0.492)(33,0.4979)(34,0.5042)(35,0.5096)(36,0.5166)(37,0.5234)(38,0.529)(39,0.534)(40,0.5412)(41,0.5474)(42,0.5515)(43,0.5578)(44,0.5631)(45,0.5691)(46,0.5741)(47,0.5782)(48,0.583)(49,0.5874)(50,0.5918)(51,0.5966)(52,0.6011)(53,0.6065)(54,0.6107)(55,0.6156)(56,0.62)(57,0.6246)(58,0.6299)(59,0.6345)(60,0.638)(61,0.6424)(62,0.6467)(63,0.6495)(64,0.6534)(65,0.6575)(66,0.6611)(67,0.6647)(68,0.6683)(69,0.6714)(70,0.6748)(71,0.6786)(72,0.6823)(73,0.6858)(74,0.6884)(75,0.692)(76,0.6947)(77,0.6986)(78,0.7013)(79,0.7032)(80,0.7053)(81,0.7074)(82,0.7091)(83,0.7107)(84,0.7123)(85,0.7141)(86,0.716)(87,0.7179)(88,0.7197)(89,0.7209)(90,0.7223)(91,0.7239)(92,0.7252)(93,0.7267)(94,0.7273)(95,0.7287)(96,0.729)(97,0.7305)(98,0.7323)(99,0.7341)(100,0.735)(101,0.7363)(102,0.7373)(103,0.7381)(104,0.7393)(105,0.7396)(106,0.7405)(107,0.7416)(108,0.7425)(109,0.7435)(110,0.7444)(111,0.7454)(112,0.7462)(113,0.7473)(114,0.7482)(115,0.7487)(116,0.7491)(117,0.7502)(118,0.751)(119,0.7516)(120,0.7524)(121,0.753)(122,0.7537)(123,0.7545)(124,0.7556)(125,0.7565)(126,0.757)(127,0.7575)(128,0.7578)(129,0.7585)(130,0.7593)(131,0.7598)(132,0.7606)(133,0.7616)(134,0.7627)(135,0.7632)(136,0.7641)(137,0.7653)(138,0.7657)(139,0.7667)(140,0.7672)(141,0.768)(142,0.7685)(143,0.7691)(144,0.7692)(145,0.7697)(146,0.7703)(147,0.7707)(148,0.7709)(149,0.7718)(150,0.7722)(151,0.7727)(152,0.7732)(153,0.7736)(154,0.7737)(155,0.7743)(156,0.7748)(157,0.7754)(158,0.7759)(159,0.7763)(160,0.7772)(161,0.7775)(162,0.7778)(163,0.7784)(164,0.7789)(165,0.779)(166,0.7796)(167,0.7795)(168,0.78)(169,0.7801)(170,0.7807)(171,0.7812)(172,0.7814)(173,0.7825)(174,0.783)(175,0.7837)(176,0.7841)(177,0.7844)(178,0.7849)(179,0.7856)(180,0.7861)(181,0.7862)(182,0.7869)(183,0.7868)(184,0.7878)(185,0.788)(186,0.7881)(187,0.7892)(188,0.7898)(189,0.7899)(190,0.7904)(191,0.7909)(192,0.7911)(193,0.7915)(194,0.792)(195,0.7924)(196,0.7924)(197,0.7924)(198,0.7928)(199,0.7932)(200,0.7933)(201,0.7934)(202,0.7935)(203,0.7938)(204,0.794)(205,0.794)(206,0.7944)(207,0.7952)(208,0.7957)(209,0.7961)(210,0.7963)(211,0.7967)(212,0.7969)(213,0.7973)(214,0.7975)(215,0.7976)(216,0.7978)(217,0.7979)(218,0.7983)(219,0.7986)(220,0.7991)(221,0.7997)(222,0.7999)(223,0.7999)(224,0.8002)(225,0.8005)(226,0.8007)(227,0.801)(228,0.8012)(229,0.8016)(230,0.8015)(231,0.8019)(232,0.8021)(233,0.8026)(234,0.8027)(235,0.8025)(236,0.8029)(237,0.8031)(238,0.8037)(239,0.804)(240,0.8043)(241,0.8045)(242,0.8046)(243,0.8048)(244,0.805)(245,0.8051)(246,0.8054)(247,0.8056)(248,0.8057)(249,0.8061)(250,0.8064)(251,0.8069)(252,0.8069)(253,0.8071)(254,0.8072)(255,0.8075)(256,0.8078)(257,0.808)(258,0.8082)(259,0.8083)(260,0.8085)(261,0.8086)(262,0.8088)(263,0.8087)(264,0.8093)(265,0.8098)(266,0.8103)(267,0.8104)(268,0.8106)(269,0.8109)(270,0.8112)(271,0.8113)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1285)(1,0.1544)(2,0.1813)(3,0.2091)(4,0.2302)(5,0.2501)(6,0.2704)(7,0.288)(8,0.3026)(9,0.3197)(10,0.3316)(11,0.3448)(12,0.3544)(13,0.3663)(14,0.3777)(15,0.3876)(16,0.4002)(17,0.4092)(18,0.4201)(19,0.427)(20,0.4355)(21,0.4445)(22,0.4532)(23,0.4616)(24,0.4709)(25,0.4807)(26,0.4898)(27,0.4992)(28,0.5079)(29,0.5179)(30,0.5264)(31,0.5351)(32,0.5433)(33,0.551)(34,0.5582)(35,0.5665)(36,0.5732)(37,0.5804)(38,0.5874)(39,0.5946)(40,0.6012)(41,0.607)(42,0.6117)(43,0.6167)(44,0.6218)(45,0.627)(46,0.6297)(47,0.6354)(48,0.6391)(49,0.6426)(50,0.6458)(51,0.6486)(52,0.6524)(53,0.6561)(54,0.6588)(55,0.6613)(56,0.6646)(57,0.6684)(58,0.6707)(59,0.6746)(60,0.6771)(61,0.6784)(62,0.6809)(63,0.684)(64,0.6862)(65,0.6876)(66,0.6893)(67,0.6911)(68,0.6934)(69,0.6946)(70,0.6961)(71,0.6981)(72,0.6996)(73,0.7012)(74,0.7032)(75,0.7038)(76,0.7045)(77,0.7053)(78,0.7073)(79,0.7086)(80,0.7102)(81,0.7123)(82,0.7133)(83,0.7151)(84,0.717)(85,0.7186)(86,0.7202)(87,0.7209)(88,0.7216)(89,0.723)(90,0.724)(91,0.7255)(92,0.7266)(93,0.7285)(94,0.7295)(95,0.7301)(96,0.7316)(97,0.7331)(98,0.7343)(99,0.7352)(100,0.736)(101,0.7369)(102,0.7387)(103,0.7393)(104,0.7414)(105,0.7424)(106,0.7442)(107,0.7455)(108,0.7465)(109,0.7482)(110,0.7497)(111,0.7515)(112,0.7521)(113,0.7532)(114,0.7546)(115,0.7552)(116,0.7561)(117,0.7575)(118,0.7584)(119,0.76)(120,0.7608)(121,0.7618)(122,0.7633)(123,0.765)(124,0.7658)(125,0.7665)(126,0.767)(127,0.7686)(128,0.7699)(129,0.7708)(130,0.7716)(131,0.772)(132,0.7728)(133,0.7736)(134,0.7742)(135,0.7749)(136,0.7762)(137,0.7769)(138,0.7776)(139,0.7782)(140,0.7793)(141,0.7799)(142,0.7808)(143,0.7814)(144,0.7825)(145,0.7833)(146,0.7846)(147,0.7851)(148,0.7856)(149,0.7866)(150,0.7871)(151,0.7879)(152,0.7887)(153,0.7896)(154,0.79)(155,0.7909)(156,0.7913)(157,0.7922)(158,0.793)(159,0.7932)(160,0.7932)(161,0.7938)(162,0.794)(163,0.7944)(164,0.7945)(165,0.7952)(166,0.796)(167,0.7964)(168,0.797)(169,0.7976)(170,0.798)(171,0.7985)(172,0.799)(173,0.7994)(174,0.7998)(175,0.8003)(176,0.8006)(177,0.8008)(178,0.8017)(179,0.8024)(180,0.8029)(181,0.8028)(182,0.803)(183,0.8033)(184,0.8035)(185,0.8037)(186,0.8038)(187,0.8046)(188,0.8051)(189,0.8054)(190,0.806)(191,0.8063)(192,0.8065)(193,0.8071)(194,0.8076)(195,0.8077)(196,0.8078)(197,0.8078)(198,0.8081)(199,0.8081)(200,0.8081)(201,0.8083)(202,0.8088)(203,0.8092)(204,0.8097)(205,0.8099)(206,0.8101)(207,0.8105)(208,0.8106)(209,0.8107)(210,0.8108)(211,0.8108)(212,0.8111)(213,0.8112)(214,0.8115)(215,0.8116)(216,0.8118)(217,0.8121)(218,0.8121)(219,0.8123)(220,0.8125)(221,0.8128)(222,0.8131)(223,0.8131)(224,0.8133)(225,0.8137)(226,0.8138)(227,0.8141)(228,0.8143)(229,0.8145)(230,0.8146)(231,0.8152)(232,0.8156)(233,0.8156)(234,0.8159)(235,0.8159)(236,0.8161)(237,0.8162)(238,0.8162)(239,0.8165)(240,0.8166)(241,0.8166)(242,0.8165)(243,0.8168)(244,0.8168)(245,0.817)(246,0.8177)(247,0.8178)(248,0.8177)(249,0.8179)(250,0.8179)(251,0.818)(252,0.8183)(253,0.8183)(254,0.8187)(255,0.8191)(256,0.8194)(257,0.8197)(258,0.8198)(259,0.82)(260,0.8202)(261,0.8202)(262,0.8202)(263,0.8204)(264,0.8204)(265,0.8209)(266,0.8207)(267,0.8207)(268,0.8209)(269,0.821)(270,0.8213)(271,0.8212)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1438)(1,0.132)(2,0.1446)(3,0.1595)(4,0.1756)(5,0.191)(6,0.2086)(7,0.2228)(8,0.2401)(9,0.2619)(10,0.2882)(11,0.318)(12,0.3431)(13,0.3678)(14,0.3849)(15,0.4002)(16,0.4112)(17,0.4234)(18,0.4338)(19,0.4446)(20,0.4535)(21,0.4645)(22,0.4731)(23,0.4825)(24,0.4912)(25,0.4989)(26,0.507)(27,0.5143)(28,0.5212)(29,0.5268)(30,0.5335)(31,0.5396)(32,0.5464)(33,0.553)(34,0.5592)(35,0.5661)(36,0.5718)(37,0.5779)(38,0.5843)(39,0.5908)(40,0.5955)(41,0.6018)(42,0.6072)(43,0.6123)(44,0.6177)(45,0.6245)(46,0.6309)(47,0.6362)(48,0.6425)(49,0.6474)(50,0.6523)(51,0.6582)(52,0.6631)(53,0.6673)(54,0.6724)(55,0.6772)(56,0.6807)(57,0.6839)(58,0.6874)(59,0.6914)(60,0.6951)(61,0.6986)(62,0.7011)(63,0.7049)(64,0.7078)(65,0.7112)(66,0.7143)(67,0.7173)(68,0.7196)(69,0.7225)(70,0.7253)(71,0.7276)(72,0.7297)(73,0.7315)(74,0.7338)(75,0.7359)(76,0.7382)(77,0.7398)(78,0.7429)(79,0.7452)(80,0.7467)(81,0.7489)(82,0.7509)(83,0.7523)(84,0.754)(85,0.7549)(86,0.7572)(87,0.7583)(88,0.7594)(89,0.7608)(90,0.7617)(91,0.7626)(92,0.7643)(93,0.7654)(94,0.7668)(95,0.7682)(96,0.7702)(97,0.7719)(98,0.7734)(99,0.7746)(100,0.7765)(101,0.7771)(102,0.7776)(103,0.7787)(104,0.7798)(105,0.7812)(106,0.7828)(107,0.7834)(108,0.7844)(109,0.7856)(110,0.7867)(111,0.7875)(112,0.7876)(113,0.7893)(114,0.79)(115,0.7907)(116,0.7917)(117,0.7925)(118,0.7932)(119,0.7942)(120,0.7951)(121,0.7965)(122,0.7973)(123,0.798)(124,0.7981)(125,0.7984)(126,0.7992)(127,0.7997)(128,0.8002)(129,0.8008)(130,0.8011)(131,0.8022)(132,0.8029)(133,0.8036)(134,0.8045)(135,0.8051)(136,0.8056)(137,0.806)(138,0.8066)(139,0.8072)(140,0.8075)(141,0.8078)(142,0.8079)(143,0.8085)(144,0.8096)(145,0.8099)(146,0.8103)(147,0.8107)(148,0.8114)(149,0.8118)(150,0.8119)(151,0.8124)(152,0.8138)(153,0.8141)(154,0.8145)(155,0.8152)(156,0.8154)(157,0.8159)(158,0.8159)(159,0.8163)(160,0.8163)(161,0.8168)(162,0.8173)(163,0.8174)(164,0.8176)(165,0.818)(166,0.8181)(167,0.8185)(168,0.8191)(169,0.8196)(170,0.8199)(171,0.8199)(172,0.8204)(173,0.8203)(174,0.8206)(175,0.8208)(176,0.821)(177,0.8215)(178,0.8222)(179,0.8227)(180,0.8227)(181,0.823)(182,0.8234)(183,0.8236)(184,0.824)(185,0.8243)(186,0.8242)(187,0.8241)(188,0.8242)(189,0.824)(190,0.8243)(191,0.8244)(192,0.8246)(193,0.825)(194,0.8253)(195,0.8258)(196,0.8262)(197,0.8263)(198,0.8264)(199,0.8265)(200,0.8268)(201,0.827)(202,0.8273)(203,0.8273)(204,0.8274)(205,0.8274)(206,0.8278)(207,0.8282)(208,0.8284)(209,0.8285)(210,0.8285)(211,0.8286)(212,0.8286)(213,0.8288)(214,0.8291)(215,0.8294)(216,0.8297)(217,0.8298)(218,0.8301)(219,0.8303)(220,0.8303)(221,0.8311)(222,0.8311)(223,0.8313)(224,0.8314)(225,0.8313)(226,0.8315)(227,0.8317)(228,0.832)(229,0.8321)(230,0.8324)(231,0.8325)(232,0.8327)(233,0.8328)(234,0.8331)(235,0.8333)(236,0.8336)(237,0.8337)(238,0.8341)(239,0.8343)(240,0.8343)(241,0.8346)(242,0.8348)(243,0.8347)(244,0.8348)(245,0.835)(246,0.8349)(247,0.8351)(248,0.8352)(249,0.8353)(250,0.8355)(251,0.8357)(252,0.8356)(253,0.836)(254,0.8361)(255,0.8364)(256,0.8363)(257,0.8365)(258,0.8366)(259,0.8365)(260,0.8368)(261,0.837)(262,0.8373)(263,0.8372)(264,0.8372)(265,0.8373)(266,0.8375)(267,0.8377)(268,0.8378)(269,0.838)(270,0.8381)(271,0.8382)(272,0.8384)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1872)(1,0.2235)(2,0.2507)(3,0.2749)(4,0.2982)(5,0.3208)(6,0.3435)(7,0.3662)(8,0.387)(9,0.4072)(10,0.4259)(11,0.445)(12,0.4635)(13,0.4809)(14,0.498)(15,0.5172)(16,0.531)(17,0.5447)(18,0.5594)(19,0.5721)(20,0.5837)(21,0.5966)(22,0.6058)(23,0.6153)(24,0.6211)(25,0.6292)(26,0.6373)(27,0.6469)(28,0.6544)(29,0.6608)(30,0.6663)(31,0.673)(32,0.6799)(33,0.6851)(34,0.689)(35,0.693)(36,0.6979)(37,0.7034)(38,0.7067)(39,0.7123)(40,0.7157)(41,0.7184)(42,0.7229)(43,0.726)(44,0.7294)(45,0.7324)(46,0.7355)(47,0.7377)(48,0.7399)(49,0.7429)(50,0.7455)(51,0.7479)(52,0.751)(53,0.7536)(54,0.7565)(55,0.7585)(56,0.7611)(57,0.7625)(58,0.7644)(59,0.7657)(60,0.7674)(61,0.7688)(62,0.7704)(63,0.7729)(64,0.774)(65,0.7755)(66,0.7764)(67,0.7783)(68,0.7798)(69,0.7803)(70,0.7807)(71,0.781)(72,0.7825)(73,0.7833)(74,0.7841)(75,0.7859)(76,0.7869)(77,0.7876)(78,0.7881)(79,0.7894)(80,0.7909)(81,0.7918)(82,0.7924)(83,0.793)(84,0.7932)(85,0.7931)(86,0.7938)(87,0.7938)(88,0.7943)(89,0.7949)(90,0.7959)(91,0.7961)(92,0.7967)(93,0.7972)(94,0.7983)(95,0.7988)(96,0.7994)(97,0.7999)(98,0.8003)(99,0.801)(100,0.8013)(101,0.8018)(102,0.8022)(103,0.8029)(104,0.8032)(105,0.8037)(106,0.8044)(107,0.805)(108,0.8058)(109,0.8062)(110,0.8066)(111,0.8072)(112,0.8074)(113,0.808)(114,0.8083)(115,0.8088)(116,0.8091)(117,0.8096)(118,0.8104)(119,0.8108)(120,0.8112)(121,0.8115)(122,0.8117)(123,0.8119)(124,0.8123)(125,0.8122)(126,0.8126)(127,0.8124)(128,0.8127)(129,0.8128)(130,0.8127)(131,0.8129)(132,0.813)(133,0.8133)(134,0.8134)(135,0.8136)(136,0.814)(137,0.8143)(138,0.8146)(139,0.815)(140,0.8153)(141,0.8156)(142,0.8157)(143,0.8159)(144,0.816)(145,0.8164)(146,0.8169)(147,0.8175)(148,0.8177)(149,0.8181)(150,0.8177)(151,0.8183)(152,0.8185)(153,0.819)(154,0.8193)(155,0.8195)(156,0.8198)(157,0.8201)(158,0.8203)(159,0.8204)(160,0.8208)(161,0.821)(162,0.821)(163,0.8212)(164,0.8217)(165,0.8221)(166,0.8224)(167,0.8224)(168,0.8225)(169,0.8229)(170,0.8232)(171,0.8236)(172,0.8238)(173,0.8238)(174,0.8241)(175,0.8245)(176,0.8246)(177,0.8249)(178,0.825)(179,0.8249)(180,0.8251)(181,0.8254)(182,0.8257)(183,0.8261)(184,0.8263)(185,0.8265)(186,0.8267)(187,0.8265)(188,0.8265)(189,0.8265)(190,0.8266)(191,0.8266)(192,0.8268)(193,0.8271)(194,0.8274)(195,0.8277)(196,0.8276)(197,0.8277)(198,0.8277)(199,0.8279)(200,0.8281)(201,0.8284)(202,0.8286)(203,0.8288)(204,0.8288)(205,0.8291)(206,0.8292)(207,0.8293)(208,0.8292)(209,0.8293)(210,0.8294)(211,0.8297)(212,0.8297)(213,0.8299)(214,0.8301)(215,0.8304)(216,0.8305)(217,0.8304)(218,0.8303)(219,0.8303)(220,0.8305)(221,0.8307)(222,0.8306)(223,0.8306)(224,0.8306)(225,0.8305)(226,0.8306)(227,0.8307)(228,0.8308)(229,0.8308)(230,0.831)(231,0.831)(232,0.831)(233,0.831)(234,0.831)(235,0.8311)(236,0.8314)(237,0.8314)(238,0.8317)(239,0.832)(240,0.832)(241,0.832)(242,0.8321)(243,0.8324)(244,0.8325)(245,0.8326)(246,0.8326)(247,0.8326)(248,0.8326)(249,0.8329)(250,0.833)(251,0.833)(252,0.8329)(253,0.8331)(254,0.8334)(255,0.8337)(256,0.8338)(257,0.834)(258,0.8341)(259,0.8345)(260,0.8345)(261,0.8345)(262,0.8345)(263,0.8345)(264,0.8348)(265,0.8349)(266,0.8355)(267,0.8356)(268,0.8357)(269,0.8358)(270,0.8359)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1295)(1,0.1422)(2,0.1579)(3,0.1872)(4,0.2339)(5,0.2765)(6,0.3053)(7,0.325)(8,0.3417)(9,0.3567)(10,0.3713)(11,0.3873)(12,0.4029)(13,0.4211)(14,0.4395)(15,0.459)(16,0.4752)(17,0.496)(18,0.5126)(19,0.5274)(20,0.5386)(21,0.5507)(22,0.5622)(23,0.5706)(24,0.5791)(25,0.5864)(26,0.5948)(27,0.6034)(28,0.6112)(29,0.617)(30,0.6246)(31,0.6294)(32,0.6345)(33,0.6401)(34,0.6451)(35,0.6508)(36,0.6552)(37,0.6594)(38,0.6633)(39,0.668)(40,0.6712)(41,0.6736)(42,0.6774)(43,0.6809)(44,0.6833)(45,0.6861)(46,0.6886)(47,0.6913)(48,0.6938)(49,0.6972)(50,0.7002)(51,0.7029)(52,0.7067)(53,0.7094)(54,0.7126)(55,0.7151)(56,0.7173)(57,0.7206)(58,0.7244)(59,0.7265)(60,0.7301)(61,0.7333)(62,0.7364)(63,0.7387)(64,0.7402)(65,0.7431)(66,0.7463)(67,0.7489)(68,0.7512)(69,0.7541)(70,0.7556)(71,0.7581)(72,0.7614)(73,0.7634)(74,0.7654)(75,0.7675)(76,0.769)(77,0.7705)(78,0.772)(79,0.7733)(80,0.775)(81,0.7769)(82,0.7781)(83,0.7796)(84,0.7813)(85,0.7828)(86,0.7842)(87,0.7856)(88,0.7873)(89,0.7883)(90,0.7886)(91,0.7895)(92,0.7913)(93,0.7917)(94,0.7924)(95,0.7936)(96,0.7943)(97,0.7953)(98,0.796)(99,0.7965)(100,0.7971)(101,0.7983)(102,0.7996)(103,0.8004)(104,0.8009)(105,0.8012)(106,0.8022)(107,0.8045)(108,0.8051)(109,0.8055)(110,0.8066)(111,0.8068)(112,0.8071)(113,0.8077)(114,0.808)(115,0.8083)(116,0.809)(117,0.8097)(118,0.81)(119,0.8107)(120,0.8111)(121,0.8118)(122,0.8123)(123,0.8132)(124,0.8137)(125,0.8142)(126,0.8145)(127,0.8151)(128,0.8158)(129,0.8161)(130,0.8163)(131,0.8174)(132,0.8176)(133,0.8179)(134,0.8185)(135,0.819)(136,0.8195)(137,0.8199)(138,0.8202)(139,0.8206)(140,0.8209)(141,0.8212)(142,0.8214)(143,0.8213)(144,0.8215)(145,0.8222)(146,0.8226)(147,0.8235)(148,0.8239)(149,0.8241)(150,0.824)(151,0.8241)(152,0.8241)(153,0.8245)(154,0.8248)(155,0.8251)(156,0.8256)(157,0.826)(158,0.8259)(159,0.8264)(160,0.8265)(161,0.8272)(162,0.8274)(163,0.8277)(164,0.8278)(165,0.8282)(166,0.8283)(167,0.8285)(168,0.8286)(169,0.8291)(170,0.8294)(171,0.8298)(172,0.83)(173,0.8303)(174,0.8309)(175,0.831)(176,0.8308)(177,0.8314)(178,0.8316)(179,0.8319)(180,0.8321)(181,0.8323)(182,0.8325)(183,0.8327)(184,0.8328)(185,0.8331)(186,0.8332)(187,0.8335)(188,0.8336)(189,0.8338)(190,0.834)(191,0.8341)(192,0.834)(193,0.8341)(194,0.8342)(195,0.8346)(196,0.8349)(197,0.8349)(198,0.835)(199,0.8354)(200,0.8354)(201,0.8355)(202,0.8362)(203,0.8363)(204,0.8368)(205,0.8368)(206,0.837)(207,0.8375)(208,0.8376)(209,0.8376)(210,0.8379)(211,0.838)(212,0.8381)(213,0.8384)(214,0.8385)(215,0.8388)(216,0.8386)(217,0.8387)(218,0.8389)(219,0.839)(220,0.8392)(221,0.8392)(222,0.8392)(223,0.8391)(224,0.8393)(225,0.8394)(226,0.8396)(227,0.8397)(228,0.8399)(229,0.8399)(230,0.84)(231,0.8405)(232,0.8408)(233,0.841)(234,0.8411)(235,0.8412)(236,0.8416)(237,0.8417)(238,0.8418)(239,0.8418)(240,0.8419)(241,0.842)(242,0.8421)(243,0.8422)(244,0.8423)(245,0.8426)(246,0.8424)(247,0.8424)(248,0.8425)(249,0.8424)(250,0.8426)(251,0.8428)(252,0.8428)(253,0.8428)(254,0.8428)(255,0.843)(256,0.8432)(257,0.8433)(258,0.8437)(259,0.844)(260,0.8441)(261,0.8442)(262,0.844)(263,0.8443)(264,0.8445)(265,0.8444)(266,0.8445)(267,0.8446)(268,0.8446)(269,0.8448)(270,0.8449)(271,0.8451)
    };
 
\addplot[
    color=purple,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1042)(1,0.1259)(2,0.1498)(3,0.1854)(4,0.2168)(5,0.243)(6,0.2649)(7,0.2889)(8,0.3126)(9,0.3342)(10,0.355)(11,0.3765)(12,0.3981)(13,0.4191)(14,0.4421)(15,0.4605)(16,0.4819)(17,0.5013)(18,0.5203)(19,0.5372)(20,0.5506)(21,0.5652)(22,0.5777)(23,0.5891)(24,0.5999)(25,0.6125)(26,0.6216)(27,0.6316)(28,0.6415)(29,0.6508)(30,0.6595)(31,0.6664)(32,0.6743)(33,0.6808)(34,0.6879)(35,0.6929)(36,0.6984)(37,0.704)(38,0.708)(39,0.7119)(40,0.7164)(41,0.7182)(42,0.7223)(43,0.7268)(44,0.7297)(45,0.7325)(46,0.7365)(47,0.7384)(48,0.7415)(49,0.7437)(50,0.7464)(51,0.7489)(52,0.7506)(53,0.7527)(54,0.7552)(55,0.757)(56,0.7592)(57,0.7611)(58,0.7627)(59,0.765)(60,0.7666)(61,0.7683)(62,0.7701)(63,0.7725)(64,0.7746)(65,0.776)(66,0.7775)(67,0.779)(68,0.7798)(69,0.7809)(70,0.7828)(71,0.7835)(72,0.7851)(73,0.7862)(74,0.7874)(75,0.7883)(76,0.789)(77,0.79)(78,0.7903)(79,0.791)(80,0.7923)(81,0.7928)(82,0.7941)(83,0.7948)(84,0.7956)(85,0.7962)(86,0.7977)(87,0.799)(88,0.8004)(89,0.8014)(90,0.8026)(91,0.8034)(92,0.8044)(93,0.8054)(94,0.8058)(95,0.8065)(96,0.8072)(97,0.8078)(98,0.8082)(99,0.8087)(100,0.8092)(101,0.8096)(102,0.8098)(103,0.8106)(104,0.8113)(105,0.8116)(106,0.8118)(107,0.8122)(108,0.8125)(109,0.8129)(110,0.8138)(111,0.8142)(112,0.8149)(113,0.8151)(114,0.8155)(115,0.8158)(116,0.8163)(117,0.8171)(118,0.8173)(119,0.8178)(120,0.8181)(121,0.8184)(122,0.8189)(123,0.8192)(124,0.8193)(125,0.8196)(126,0.8198)(127,0.8199)(128,0.8204)(129,0.8207)(130,0.8209)(131,0.8211)(132,0.8212)(133,0.8215)(134,0.8216)(135,0.8218)(136,0.8222)(137,0.8225)(138,0.8225)(139,0.8226)(140,0.8231)(141,0.8232)(142,0.8237)(143,0.8237)(144,0.8241)(145,0.8245)(146,0.8247)(147,0.8249)(148,0.8252)(149,0.825)(150,0.8254)(151,0.8254)(152,0.8258)(153,0.8259)(154,0.8262)(155,0.8267)(156,0.8271)(157,0.8271)(158,0.8279)(159,0.8281)(160,0.8282)(161,0.8282)(162,0.8284)(163,0.8285)(164,0.8288)(165,0.8293)(166,0.8295)(167,0.8298)(168,0.8298)(169,0.8297)(170,0.8297)(171,0.8297)(172,0.8297)(173,0.83)(174,0.8302)(175,0.8303)(176,0.8303)(177,0.8305)(178,0.8307)(179,0.8308)(180,0.8309)(181,0.8313)(182,0.8314)(183,0.8314)(184,0.8315)(185,0.8318)(186,0.8323)(187,0.8323)(188,0.8324)(189,0.8324)(190,0.8328)(191,0.8329)(192,0.833)(193,0.8333)(194,0.8334)(195,0.8337)(196,0.8336)(197,0.834)(198,0.8344)(199,0.8342)(200,0.8344)(201,0.8344)(202,0.8344)(203,0.8348)(204,0.835)(205,0.8351)(206,0.8355)(207,0.8357)(208,0.8358)(209,0.8359)(210,0.8359)(211,0.8361)(212,0.8362)(213,0.8363)(214,0.8362)(215,0.8363)(216,0.8367)(217,0.837)(218,0.8371)(219,0.8372)(220,0.8375)(221,0.8374)(222,0.8374)(223,0.8376)(224,0.8378)(225,0.838)(226,0.8382)(227,0.8382)(228,0.8385)(229,0.8384)(230,0.8388)(231,0.8393)(232,0.8396)(233,0.8397)(234,0.84)(235,0.84)(236,0.84)(237,0.8402)(238,0.8402)(239,0.8403)(240,0.8403)(241,0.8404)(242,0.8405)(243,0.8404)(244,0.8404)(245,0.8405)(246,0.8408)(247,0.8408)(248,0.841)(249,0.841)(250,0.8409)(251,0.841)(252,0.841)(253,0.8414)(254,0.8418)(255,0.8419)(256,0.8422)(257,0.8425)(258,0.8427)(259,0.8429)(260,0.843)(261,0.8431)(262,0.8432)(263,0.8433)(264,0.8433)(265,0.8437)(266,0.8437)(267,0.8438)(268,0.8437)(269,0.8437)(270,0.8437)
    };
 
\addplot[
    color=orange,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1496)(1,0.1879)(2,0.2415)(3,0.3003)(4,0.3528)(5,0.3951)(6,0.4369)(7,0.4693)(8,0.4987)(9,0.5213)(10,0.5423)(11,0.5639)(12,0.5817)(13,0.5987)(14,0.6118)(15,0.6266)(16,0.6378)(17,0.6497)(18,0.662)(19,0.6738)(20,0.6837)(21,0.691)(22,0.6974)(23,0.7045)(24,0.711)(25,0.7173)(26,0.7219)(27,0.7275)(28,0.7311)(29,0.7346)(30,0.7396)(31,0.7428)(32,0.746)(33,0.749)(34,0.7527)(35,0.7563)(36,0.7587)(37,0.7615)(38,0.7637)(39,0.7661)(40,0.7672)(41,0.7689)(42,0.7715)(43,0.7737)(44,0.7758)(45,0.7781)(46,0.7799)(47,0.7817)(48,0.7823)(49,0.7832)(50,0.7842)(51,0.786)(52,0.787)(53,0.7887)(54,0.7894)(55,0.7906)(56,0.7918)(57,0.7929)(58,0.7947)(59,0.7962)(60,0.7974)(61,0.7977)(62,0.7989)(63,0.7998)(64,0.8009)(65,0.8017)(66,0.8023)(67,0.8031)(68,0.804)(69,0.8053)(70,0.806)(71,0.8058)(72,0.806)(73,0.8063)(74,0.8069)(75,0.8074)(76,0.8079)(77,0.8086)(78,0.8095)(79,0.8105)(80,0.8112)(81,0.8117)(82,0.8122)(83,0.8126)(84,0.8135)(85,0.8136)(86,0.8145)(87,0.8148)(88,0.8148)(89,0.8151)(90,0.8159)(91,0.8162)(92,0.8162)(93,0.8166)(94,0.8171)(95,0.8175)(96,0.8183)(97,0.8186)(98,0.8187)(99,0.8189)(100,0.8192)(101,0.8196)(102,0.8201)(103,0.8203)(104,0.8206)(105,0.8207)(106,0.8211)(107,0.8214)(108,0.8214)(109,0.8214)(110,0.8217)(111,0.8223)(112,0.8226)(113,0.8226)(114,0.823)(115,0.8239)(116,0.8243)(117,0.8244)(118,0.8245)(119,0.8246)(120,0.8249)(121,0.825)(122,0.8249)(123,0.825)(124,0.825)(125,0.8251)(126,0.8256)(127,0.8258)(128,0.8256)(129,0.8258)(130,0.8263)(131,0.8265)(132,0.8269)(133,0.8272)(134,0.8275)(135,0.8273)(136,0.8274)(137,0.8276)(138,0.8277)(139,0.8279)(140,0.828)(141,0.8281)(142,0.8283)(143,0.8286)(144,0.8289)(145,0.829)(146,0.8292)(147,0.8293)(148,0.8295)(149,0.8295)(150,0.8295)(151,0.8294)(152,0.8294)(153,0.8297)(154,0.8299)(155,0.8299)(156,0.8304)(157,0.8304)(158,0.8305)(159,0.8307)(160,0.8312)(161,0.8315)(162,0.8317)(163,0.8318)(164,0.832)(165,0.832)(166,0.8324)(167,0.8323)(168,0.8324)(169,0.833)(170,0.8328)(171,0.8329)(172,0.833)(173,0.8333)(174,0.8335)(175,0.8335)(176,0.8336)(177,0.8336)(178,0.8339)(179,0.834)(180,0.8343)(181,0.8343)(182,0.8342)(183,0.8343)(184,0.8344)(185,0.8343)(186,0.8343)(187,0.8344)(188,0.8343)(189,0.8345)(190,0.8347)(191,0.8347)(192,0.835)(193,0.8351)(194,0.8352)(195,0.8352)(196,0.8352)(197,0.8356)(198,0.8356)(199,0.836)(200,0.836)(201,0.8362)(202,0.8363)(203,0.8363)(204,0.8363)(205,0.8365)(206,0.8365)(207,0.8364)(208,0.8363)(209,0.8361)(210,0.8361)(211,0.8363)(212,0.8365)(213,0.8366)(214,0.8366)(215,0.8367)(216,0.837)(217,0.8372)(218,0.8373)(219,0.8376)(220,0.8377)(221,0.8379)(222,0.8381)(223,0.8379)(224,0.8379)(225,0.838)(226,0.838)(227,0.8381)(228,0.8381)(229,0.8383)(230,0.8381)(231,0.8383)(232,0.8386)(233,0.8385)(234,0.8386)(235,0.8386)(236,0.8385)(237,0.8386)(238,0.8387)(239,0.8387)(240,0.839)(241,0.8389)(242,0.839)(243,0.839)(244,0.8392)(245,0.8395)(246,0.8397)(247,0.8397)(248,0.8395)(249,0.8395)(250,0.8397)(251,0.8398)(252,0.8399)(253,0.84)(254,0.84)(255,0.8399)(256,0.84)(257,0.8402)(258,0.8399)(259,0.8399)(260,0.8401)(261,0.8403)(262,0.8403)(263,0.8403)(264,0.8403)(265,0.8405)(266,0.8406)(267,0.8406)(268,0.8407)(269,0.8408)(270,0.841)(271,0.8412)
    };
 
\addplot[
    color=teal,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1889)(1,0.2432)(2,0.2927)(3,0.3362)(4,0.377)(5,0.4128)(6,0.4481)(7,0.4745)(8,0.5077)(9,0.5414)(10,0.5714)(11,0.5988)(12,0.6253)(13,0.6481)(14,0.6663)(15,0.6823)(16,0.6974)(17,0.7097)(18,0.7202)(19,0.7284)(20,0.7398)(21,0.7464)(22,0.7516)(23,0.7565)(24,0.7616)(25,0.7657)(26,0.7698)(27,0.7736)(28,0.7773)(29,0.7808)(30,0.7847)(31,0.7886)(32,0.7912)(33,0.7938)(34,0.7958)(35,0.7973)(36,0.799)(37,0.8014)(38,0.8023)(39,0.8036)(40,0.8054)(41,0.8063)(42,0.8076)(43,0.8106)(44,0.8121)(45,0.8132)(46,0.8143)(47,0.8153)(48,0.8164)(49,0.8168)(50,0.8182)(51,0.8193)(52,0.82)(53,0.8212)(54,0.8228)(55,0.8235)(56,0.8239)(57,0.8241)(58,0.8248)(59,0.8254)(60,0.8254)(61,0.8259)(62,0.8262)(63,0.8271)(64,0.828)(65,0.8286)(66,0.8292)(67,0.8298)(68,0.83)(69,0.8303)(70,0.831)(71,0.8315)(72,0.832)(73,0.8326)(74,0.8327)(75,0.8336)(76,0.8341)(77,0.8342)(78,0.8351)(79,0.8354)(80,0.8356)(81,0.8361)(82,0.8362)(83,0.8362)(84,0.8368)(85,0.8372)(86,0.8374)(87,0.8379)(88,0.8384)(89,0.8384)(90,0.8387)(91,0.8386)(92,0.8385)(93,0.8386)(94,0.8388)(95,0.8391)(96,0.8393)(97,0.8398)(98,0.84)(99,0.8406)(100,0.8408)(101,0.841)(102,0.8411)(103,0.8412)(104,0.8413)(105,0.8413)(106,0.8414)(107,0.8415)(108,0.8416)(109,0.8419)(110,0.8419)(111,0.8421)(112,0.8423)(113,0.8425)(114,0.8426)(115,0.8425)(116,0.8428)(117,0.8433)(118,0.8436)(119,0.8435)(120,0.8436)(121,0.8438)(122,0.8442)(123,0.8441)(124,0.8441)(125,0.8443)(126,0.8441)(127,0.8443)(128,0.8445)(129,0.8444)(130,0.8443)(131,0.8446)(132,0.845)(133,0.8452)(134,0.8453)(135,0.8452)(136,0.8452)(137,0.8451)(138,0.8453)(139,0.8456)(140,0.8461)(141,0.8457)(142,0.846)(143,0.846)(144,0.8463)(145,0.8466)(146,0.8469)(147,0.8468)(148,0.8467)(149,0.8469)(150,0.8471)(151,0.847)(152,0.8471)(153,0.8471)(154,0.847)(155,0.8469)(156,0.8468)(157,0.8467)(158,0.8467)(159,0.8468)(160,0.8469)(161,0.8471)(162,0.8472)(163,0.847)(164,0.8471)(165,0.8474)(166,0.8477)(167,0.8477)(168,0.8476)(169,0.8473)(170,0.8473)(171,0.8473)(172,0.8473)(173,0.8473)(174,0.8473)(175,0.8474)(176,0.8475)(177,0.8473)(178,0.8473)(179,0.8474)(180,0.8475)(181,0.8476)(182,0.8475)(183,0.8475)(184,0.8475)(185,0.8475)(186,0.8475)(187,0.8477)(188,0.8474)(189,0.8474)(190,0.8474)(191,0.8475)(192,0.8475)(193,0.8474)(194,0.8472)(195,0.8473)(196,0.8474)(197,0.8476)(198,0.8478)(199,0.8477)(200,0.8475)(201,0.8474)(202,0.8473)(203,0.8473)(204,0.8473)(205,0.8473)(206,0.8477)(207,0.8477)(208,0.8477)(209,0.8479)(210,0.8479)(211,0.848)(212,0.8479)(213,0.8477)(214,0.8477)(215,0.8477)(216,0.8477)(217,0.8477)(218,0.8477)(219,0.8478)(220,0.8476)(221,0.8476)(222,0.8479)(223,0.8479)(224,0.8478)(225,0.8477)(226,0.8478)(227,0.8477)(228,0.8477)(229,0.8478)(230,0.8477)(231,0.8477)(232,0.8479)(233,0.8478)(234,0.8478)(235,0.8479)(236,0.848)(237,0.8482)(238,0.8482)(239,0.8486)(240,0.8486)(241,0.8487)(242,0.8488)(243,0.8489)(244,0.8488)(245,0.8489)(246,0.8488)(247,0.8488)(248,0.8487)(249,0.8487)(250,0.8487)(251,0.8487)(252,0.8489)(253,0.8487)(254,0.8487)(255,0.8487)(256,0.8489)(257,0.8489)(258,0.8489)(259,0.8488)(260,0.8487)(261,0.8487)(262,0.8487)(263,0.8486)(264,0.8487)(265,0.8486)(266,0.8484)(267,0.8484)(268,0.8483)(269,0.8484)(270,0.8483)(271,0.8485)
    };
 
\addplot[
    color=lime,
    ]
    coordinates {
    (0,0.209)(1,0.3926)(2,0.5054)(3,0.5953)(4,0.6549)(5,0.691)(6,0.7193)(7,0.7433)(8,0.7684)(9,0.785)(10,0.7972)(11,0.805)(12,0.8116)(13,0.8165)(14,0.8205)(15,0.8242)(16,0.8269)(17,0.8287)(18,0.831)(19,0.8321)(20,0.8342)(21,0.8352)(22,0.8356)(23,0.8368)(24,0.8372)(25,0.838)(26,0.8385)(27,0.8393)(28,0.84)(29,0.8411)(30,0.8412)(31,0.8418)(32,0.8425)(33,0.8429)(34,0.8434)(35,0.8434)(36,0.8435)(37,0.8445)(38,0.8453)(39,0.8456)(40,0.8464)(41,0.8467)(42,0.8466)(43,0.8468)(44,0.8473)(45,0.8476)(46,0.8475)(47,0.8475)(48,0.8473)(49,0.8473)(50,0.8473)(51,0.8478)(52,0.8479)(53,0.8478)(54,0.848)(55,0.8477)(56,0.8477)(57,0.8477)(58,0.848)(59,0.8478)(60,0.8477)(61,0.8474)(62,0.8477)(63,0.8475)(64,0.8479)(65,0.8482)(66,0.8481)(67,0.8481)(68,0.8486)(69,0.8489)(70,0.8497)(71,0.8497)(72,0.8502)(73,0.8502)(74,0.8506)(75,0.8507)(76,0.851)(77,0.8512)(78,0.8511)(79,0.851)(80,0.8507)(81,0.8505)(82,0.851)(83,0.851)(84,0.851)(85,0.8511)(86,0.8513)(87,0.8515)(88,0.8517)(89,0.8516)(90,0.8517)(91,0.8519)(92,0.8519)(93,0.8518)(94,0.8517)(95,0.8518)(96,0.8518)(97,0.8518)(98,0.8517)(99,0.8516)(100,0.8522)(101,0.8522)(102,0.8523)(103,0.8526)(104,0.8527)(105,0.8526)(106,0.8527)(107,0.8531)(108,0.8532)(109,0.8533)(110,0.8536)(111,0.8537)(112,0.8539)(113,0.8538)(114,0.8539)(115,0.8538)(116,0.8542)(117,0.854)(118,0.8539)(119,0.8541)(120,0.8541)(121,0.8544)(122,0.8543)(123,0.8543)(124,0.8547)(125,0.8546)(126,0.8544)(127,0.8544)(128,0.8542)(129,0.8546)(130,0.8546)(131,0.8545)(132,0.8546)(133,0.8546)(134,0.8546)(135,0.8545)(136,0.8546)(137,0.8549)(138,0.8551)(139,0.8549)(140,0.8549)(141,0.855)(142,0.8551)(143,0.8554)(144,0.8554)(145,0.8554)(146,0.8554)(147,0.8552)(148,0.8555)(149,0.8557)(150,0.8555)(151,0.8557)(152,0.8559)(153,0.8559)(154,0.8561)(155,0.8561)(156,0.8564)(157,0.8566)(158,0.8565)(159,0.8569)(160,0.857)(161,0.8571)(162,0.8573)(163,0.8573)(164,0.8571)(165,0.8572)(166,0.8574)(167,0.8574)(168,0.8577)(169,0.858)(170,0.8581)(171,0.8581)(172,0.8582)(173,0.8584)(174,0.8584)(175,0.8585)(176,0.8583)(177,0.8582)(178,0.8583)(179,0.8584)(180,0.8583)(181,0.8583)(182,0.8582)(183,0.8582)(184,0.8586)(185,0.8584)(186,0.8586)(187,0.8591)(188,0.8591)(189,0.8591)(190,0.859)(191,0.8585)(192,0.8584)(193,0.8584)(194,0.8585)(195,0.8586)(196,0.8589)(197,0.8591)(198,0.8593)(199,0.8595)(200,0.8594)(201,0.8593)(202,0.8591)(203,0.859)(204,0.8591)(205,0.8591)(206,0.8591)(207,0.8591)(208,0.859)(209,0.8594)(210,0.8594)(211,0.8595)(212,0.8596)(213,0.8596)(214,0.8596)(215,0.8596)(216,0.8593)(217,0.8598)(218,0.8596)(219,0.8598)(220,0.8599)(221,0.8601)(222,0.86)(223,0.86)(224,0.8602)(225,0.86)(226,0.86)(227,0.86)(228,0.86)(229,0.8601)(230,0.86)(231,0.8599)(232,0.8602)(233,0.8603)(234,0.8601)(235,0.8597)(236,0.86)(237,0.8602)(238,0.8602)(239,0.8603)(240,0.86)(241,0.86)(242,0.8598)(243,0.8602)(244,0.8607)(245,0.8607)(246,0.8607)(247,0.8609)(248,0.861)(249,0.8613)(250,0.8612)(251,0.8613)(252,0.8611)(253,0.8608)(254,0.8612)(255,0.8612)(256,0.8611)(257,0.8611)(258,0.861)(259,0.861)(260,0.8609)(261,0.861)(262,0.861)(263,0.8612)(264,0.8612)(265,0.8614)(266,0.8613)(267,0.8611)(268,0.8613)(269,0.8609)(270,0.8607)
    };
 

    \legend{0, 0.1, 0.2, 0.3, 0.4, 0.5, 0.6, 0.7, 0.8, 0.9, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od wartości momentum}
\label{fig:momentum_accuracy}
\end{figure}